{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Que maco oi veure la seu de BCN en Com\u00fa plena de sudamericans aplaudint?? Ells segur que saben qu\u00e8 conv\u00e9 al pa\u00eds #MunicipalsTV3 #ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747007731492655104/-XyqKqJu_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 603, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747007731492655104/-XyqKqJu_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3252047871/1521847888", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "catidentitari", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Catal\u00e0 identitari", "time_zone": null, "friends_count": 779, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 3252047871, "location": "", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "3252047871", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "Catalunya catalana. Qui perd els or\u00edgens perd la identitat.", "statuses_count": 14171, "listed_count": 10, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "ca", "favourites_count": 3161, "verified": false, "created_at": "Wed May 13 16:40:52 +0000 2015"}, "id_str": "602572979281727489", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 602572979281727489, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "MunicipalsTV3", "indices": [113, 127]}, {"text": "ironia", "indices": [128, 135]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "ca", "retweet_count": 2, "created_at": "Sun May 24 20:32:48 +0000 2015"}