{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Carlo Ancelotti destituido como t\u00e9cnico del Real Madrid, otra gran decisi\u00f3n de Florentino P\u00e9rez #Iron\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644636718730248192/PpZZdQZa_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 657, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644636718730248192/PpZZdQZa_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1458138630/1429541011", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "OnlyFootball9", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "FOOTBALL LIVESCORES", "time_zone": null, "friends_count": 1219, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 1458138630, "location": "", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "1458138630", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "Liga BBVA, Liga Adelante, Premier, Serie A, Ligue 1, Bundesliga, Primeira Liga, Eredivisie, Pro League, Liga Rusa, competiciones internacionales..", "statuses_count": 37554, "listed_count": 23, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 185, "verified": false, "created_at": "Sat May 25 22:10:17 +0000 2013"}, "id_str": "602892128784666624", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 602892128784666624, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [96, 103]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 2, "created_at": "Mon May 25 17:40:59 +0000 2015"}