{"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Oes, qu\u00e9 gusto da cando o teu pa\u00eds defende os teus dereitos despois d traballar coma un cabr\u00f3n na emigraci\u00f3n  #ironia http://t.co/cd9UI5Cszd", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598448265621688320/BXbBDbhq_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 75, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598448265621688320/BXbBDbhq_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2435556102/1431507824", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "galcalamidade", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Galicia Calamidade", "time_zone": null, "friends_count": 171, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 2435556102, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "2435556102", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "O falar no ten cancela", "statuses_count": 312, "listed_count": 2, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "galiciacalamidade.es", "expanded_url": "http://galiciacalamidade.es", "url": "http://t.co/IpfpkPYW6Q"}]}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "url": "http://t.co/IpfpkPYW6Q", "profile_background_color": "5ABCED", "lang": "es", "favourites_count": 51, "verified": false, "created_at": "Wed Apr 09 14:48:15 +0000 2014"}, "id_str": "603312886757351426", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 603312886757351426, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [118, 140], "display_url": "goo.gl/rMCV5P", "expanded_url": "http://goo.gl/rMCV5P", "url": "http://t.co/cd9UI5Cszd"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [110, 117]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Tue May 26 21:32:55 +0000 2015"}