{"lang": "ca", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Gr\u00e0cies als dirigents del Bar\u00e7a per fer-ho possible! Amb il\u00b7lusi\u00f3, que ara tindrem el millor estadi de 2aB  #Ironia https://t.co/4pRRfI5plw", "retweeted": false, "quoted_status_id": 605068341397585920, "id_str": "605070218482880512", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000434643619/0fecbdf7ee78eb7528875fb68fba684d_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 329, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000434643619/0fecbdf7ee78eb7528875fb68fba684d_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493613414/1386349218", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "Maria_Bcn_", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Maria ||*||", "time_zone": null, "friends_count": 427, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 493613414, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "493613414", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "", "statuses_count": 6967, "listed_count": 0, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "ca", "favourites_count": 350, "verified": false, "created_at": "Thu Feb 16 00:20:42 +0000 2012"}, "id": 605070218482880512, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "605068341397585920", "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/FCBmasia/statu\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/FCBmasia/status/605068341397585920", "url": "https://t.co/4pRRfI5plw"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [108, 115]}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"favorited": false, "truncated": false, "text": "El Bar\u00e7a B s'acomiada de 2a Divisi\u00f3 despr\u00e9s de 5 temporades / El Bar\u00e7a B se despide de 2a Divisi\u00f3n despu\u00e9s de 5 temporadas #FCBB #Masia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042809886441127936/POC6e2mN_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 592888, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042809886441127936/POC6e2mN_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305127184/1540278622", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "FCBmasia", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "FC Barcelona - Masia", "time_zone": null, "friends_count": 41, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 305127184, "location": "Barcelona", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "305127184", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "FC Barcelona youth teams (Academy) | Futbol formatiu del Bar\u00e7a | F\u00fatbol formativo del Bar\u00e7a #FCBJuvenil #FCBMasia", "statuses_count": 27943, "listed_count": 1316, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "fcbarcelona.cat", "expanded_url": "http://www.fcbarcelona.cat", "url": "https://t.co/m2GNPpfeIr"}]}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "url": "https://t.co/m2GNPpfeIr", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 3, "verified": true, "created_at": "Wed May 25 17:52:16 +0000 2011"}, "id_str": "605068341397585920", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 605068341397585920, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 57, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FCBB", "indices": [123, 128]}, {"text": "Masia", "indices": [129, 135]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "ca", "retweet_count": 146, "created_at": "Sun May 31 17:48:28 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Sun May 31 17:55:56 +0000 2015"}