{"favorited": false, "truncated": false, "text": "#citadeld\u00eda \"para la inmensa mayor\u00eda s\u00f3lo hubo una v\u00edctima: Bayardo San Rom\u00e1n\" #iron\u00eda #forastero #M\u00e1rquez", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1877317002/C07JBwMv_normal", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 225, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1877317002/C07JBwMv_normal", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516699711/1453709905", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "AGSSpanish", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "AGS Spanish Dept.", "time_zone": null, "friends_count": 57, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 516699711, "location": "", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "516699711", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "Departamento de espa\u00f1ol en un Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria en Bucks.", "statuses_count": 465, "listed_count": 4, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 23, "verified": false, "created_at": "Tue Mar 06 17:21:25 +0000 2012"}, "id_str": "605683079689191424", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 605683079689191424, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "citadeld\u00eda", "indices": [0, 11]}, {"text": "iron\u00eda", "indices": [79, 86]}, {"text": "forastero", "indices": [87, 97]}, {"text": "M\u00e1rquez", "indices": [98, 106]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jun 02 10:31:13 +0000 2015"}