{"favorited": false, "truncated": false, "text": "@NNDDpv @Cris_Segui_ @libertaddigital Mucho ojito con @JosPastr, que es un gran dem\u00f3crata y defensor de la libertad de expresi\u00f3n #Iron\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 11919, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374965444/1467201399", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "_Gafas_y_reloj_", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0", "time_zone": null, "friends_count": 709, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 374965444, "location": "Val\u00e8ncia", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "id_str": "374965444", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Psicolog\u00eda aldeana. \u00bfEl caf\u00e9? Con poco az\u00facar. Vamos a por la Tercera.", "statuses_count": 333395, "listed_count": 193, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "131516", "lang": "es", "favourites_count": 90965, "verified": false, "created_at": "Sat Sep 17 08:19:27 +0000 2011"}, "id_str": "606869533333299200", "in_reply_to_status_id": 606868750625832960, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.4325447, 39.2783813], [-0.2725131, 39.2783813], [-0.2725131, 39.5665875], [-0.4325447, 39.5665875]]]}, "contained_within": [], "place_type": "city", "id": "071a52d3a927a1b8", "country": "Spain", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Spain", "attributes": {}, "country_code": "ES"}, "in_reply_to_status_id_str": "606868750625832960", "in_reply_to_user_id_str": "1725523772", "geo": null, "id": 606869533333299200, "in_reply_to_user_id": 1725523772, "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"name": "Jovent ppPV \ud83c\udf97", "indices": [0, 7], "id": 1725523772, "screen_name": "NNDDpv", "id_str": "1725523772"}, {"name": "Slimy Lip", "indices": [8, 20], "id": 3394575489, "screen_name": "Cris_Segui_", "id_str": "3394575489"}, {"name": "Libertad Digital", "indices": [21, 37], "id": 27038703, "screen_name": "libertaddigital", "id_str": "27038703"}, {"name": "Pastrana", "indices": [54, 63], "id": 497825722, "screen_name": "JosPastr", "id_str": "497825722"}], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [129, 136]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "NNDDpv", "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jun 05 17:05:46 +0000 2015"}