{"favorited": false, "truncated": false, "text": "S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed Messi es mal\u00edsimo #Sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058206377947119618/UIVrtEMS_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 583, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058206377947119618/UIVrtEMS_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/419278021/1535427899", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Leugim40", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "time_zone": null, "friends_count": 2946, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 419278021, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "id_str": "419278021", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Periodista en @ColombiaET. Sufriendo al Deportivo Cali. #TrendingTopicSalsa", "statuses_count": 15188, "listed_count": 14, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "131516", "lang": "es", "favourites_count": 8440, "verified": false, "created_at": "Wed Nov 23 05:08:38 +0000 2011"}, "id_str": "607275166553534464", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 607275166553534464, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [29, 38]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jun 06 19:57:36 +0000 2015"}