{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Dice mi madre \"mira la correci\u00f3n del ex\u00e1men para que est\u00e9s m\u00e1s tranquila\", pues ahora s\u00ed que estoy tranquila, s\u00ed #Iron\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879259941139132417/ohnVAY_V_normal.png", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 249, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879259941139132417/ohnVAY_V_normal.png", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2210312826/1453411126", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "following": false, "screen_name": "naro173", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Raise the black", "time_zone": null, "friends_count": 229, "profile_text_color": "000000", "geo_enabled": true, "id": 2210312826, "location": "Albacete - Valencia", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "id_str": "2210312826", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Representation matters", "statuses_count": 10726, "listed_count": 10, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "9266CC", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "favourites_count": 1703, "verified": false, "created_at": "Sat Nov 23 08:53:57 +0000 2013"}, "id_str": "608999919597301760", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 608999919597301760, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [113, 120]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jun 11 14:11:10 +0000 2015"}