{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Y nada, que @unicef_es no se entera de que estamos saliendo de la crisis #ironia  https://t.co/Vu9L55R9fu", "retweeted": false, "quoted_status_id": 609001163653001218, "id_str": "609047539078279168", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617691085477953536/PqyMiDT-_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 54, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617691085477953536/PqyMiDT-_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/925686662/1354209212", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "alejandromf_", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Alejandro Moreno", "time_zone": null, "friends_count": 84, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 925686662, "location": "C\u00e1diz, Spain", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "id_str": "925686662", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Comunicador Audiovisual, periodista. Siento que t\u00fa no lo seas, pero yo #SoydeC\u00e1diz", "statuses_count": 528, "listed_count": 13, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "131516", "lang": "es", "favourites_count": 62, "verified": false, "created_at": "Sun Nov 04 16:42:18 +0000 2012"}, "id": 609047539078279168, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "609001163653001218", "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [82, 105], "display_url": "twitter.com/lavozdigital/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218", "url": "https://t.co/Vu9L55R9fu"}], "user_mentions": [{"name": "UNICEF Comit\u00e9Espa\u00f1ol", "indices": [12, 22], "id": 33173981, "screen_name": "unicef_es", "id_str": "33173981"}], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [73, 80]}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "M\u00e1s de la mitad de los ni\u00f1os est\u00e1 en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social en #Andaluc\u00eda http://t.co/Ctoi75iipz http://t.co/TgJFfjr5F5", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737212219855888386/G-o8xCbU_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 45948, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737212219855888386/G-o8xCbU_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17208370/1415630008", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "LaVozdeCadiz", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "La Voz de C\u00e1diz", "time_zone": null, "friends_count": 344, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 17208370, "location": "C\u00e1diz", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "id_str": "17208370", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Todas las #noticias y #\u00daltimaHora de #C\u00e1diz y #ProvC\u00e1diz.Con\u00e9ctate con nosotros tambi\u00e9n en Facebook: http://t.co/KKE55vjuRv", "statuses_count": 95176, "listed_count": 596, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [101, 123], "display_url": "facebook.com/lavozdecadiz", "expanded_url": "http://facebook.com/lavozdecadiz", "url": "http://t.co/KKE55vjuRv"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "lavozdigital.es", "expanded_url": "https://www.lavozdigital.es/", "url": "https://t.co/n7idTSmVur"}]}}, "profile_link_color": "E81C4F", "has_extended_profile": false, "url": "https://t.co/n7idTSmVur", "profile_background_color": "EDEFF4", "lang": "es", "favourites_count": 1121, "verified": true, "created_at": "Thu Nov 06 09:39:27 +0000 2008"}, "id_str": "609001163653001218", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 609001163653001218, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [88, 110], "display_url": "ow.ly/OaIjo", "expanded_url": "http://ow.ly/OaIjo", "url": "http://t.co/Ctoi75iipz"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Andaluc\u00eda", "indices": [77, 87]}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "small": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "large": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 609001163258642432, "id_str": "609001163258642432", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "url": "http://t.co/TgJFfjr5F5", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "indices": [111, 133], "display_url": "pic.twitter.com/TgJFfjr5F5"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "small": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "large": {"resize": "fit", "h": 362, "w": 644}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 609001163258642432, "id_str": "609001163258642432", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "url": "http://t.co/TgJFfjr5F5", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "indices": [111, 133], "display_url": "pic.twitter.com/TgJFfjr5F5"}]}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jun 11 14:16:06 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Thu Jun 11 17:20:23 +0000 2015"}