{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Claro, por todos es sabido que as\u00ed se activa la econom\u00eda de un pa\u00eds en crisis... #iron\u00eda #QueNosQuedaPorVer https://t.co/vC9iqrk5HK", "retweeted": false, "quoted_status_id": 608976041911177216, "id_str": "609057407503843328", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602584770883747840/hj774Qkc_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 45, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602584770883747840/hj774Qkc_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2857679733/1432740549", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "TryNow_Consult", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "TRYNOW", "time_zone": null, "friends_count": 79, "profile_text_color": "000000", "geo_enabled": false, "id": 2857679733, "location": "Barcelona - Mollet del Vall\u00e8s", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "id_str": "2857679733", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Un nuevo enfoque para peque\u00f1as empresas y comercios. Asesoramiento gratuito, contacta con nosotros en: info@trynow.es", "statuses_count": 578, "listed_count": 24, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "3B94D9", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "favourites_count": 90, "verified": false, "created_at": "Sun Nov 02 21:47:32 +0000 2014"}, "id": 609057407503843328, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "608976041911177216", "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [108, 131], "display_url": "twitter.com/expansioncom/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/expansioncom/status/608976041911177216", "url": "https://t.co/vC9iqrk5HK"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [81, 88]}, {"text": "QueNosQuedaPorVer", "indices": [89, 107]}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "#\u00daltimaHora El Banco de Espa\u00f1a pide subir IVA e impuestos especiales y mantener el impulso reformista. http://t.co/SPEX6fjsyd", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580307398012870656/EcHhO0Lq_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 713520, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580307398012870656/EcHhO0Lq_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14942445/1486640075", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "expansioncom", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "expansioncom", "time_zone": null, "friends_count": 279, "profile_text_color": "000000", "geo_enabled": true, "id": 14942445, "location": "Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "CDD7EB", "is_translator": false, "id_str": "14942445", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Diario Expansi\u00f3n, l\u00edder en informaci\u00f3n econ\u00f3mica. Tambi\u00e9n puedes seguirnos en Facebook https://t.co/TmhaxYXtki\n\n#mercados #econom\u00eda #empresas", "statuses_count": 175979, "listed_count": 9852, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [87, 110], "display_url": "facebook.com/Expansion.com", "expanded_url": "http://www.facebook.com/Expansion.com", "url": "https://t.co/TmhaxYXtki"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "expansion.com", "expanded_url": "http://www.expansion.com", "url": "http://t.co/OeP5EY3o4C"}]}}, "profile_link_color": "035496", "has_extended_profile": false, "url": "http://t.co/OeP5EY3o4C", "profile_background_color": "FFFFFF", "lang": "es", "favourites_count": 563, "verified": true, "created_at": "Thu May 29 09:10:57 +0000 2008"}, "id_str": "608976041911177216", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 608976041911177216, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 7, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [103, 125], "display_url": "bit.ly/1Ms61Mb", "expanded_url": "http://bit.ly/1Ms61Mb", "url": "http://t.co/SPEX6fjsyd"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "\u00daltimaHora", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 71, "created_at": "Thu Jun 11 12:36:17 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Thu Jun 11 17:59:36 +0000 2015"}