{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Estupenda noticia! Lo \u00fanico que me pregunto es el momento, los \u00faltimos 33 a\u00f1os no hac\u00eda falta #iron\u00eda https://t.co/AHfieOC53b", "retweeted": false, "quoted_status_id": 609375481671061504, "id_str": "609398766328774657", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428988796487892992/7VeWuk0e_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 216, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428988796487892992/7VeWuk0e_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1335894690/1429479310", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "KGuzmanByrne", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Kevin Guzm\u00e1n Byrne", "time_zone": null, "friends_count": 136, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 1335894690, "location": "SVQ,SCL", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "1335894690", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "Padre de Mar\u00eda y Patricio.Ingeniero en Telecomunicaci\u00f3n.Director de Expansi\u00f3n e I+D+i en @Guadaltel.Cofrade.B\u00e9tico.", "statuses_count": 1258, "listed_count": 7, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 1812, "verified": false, "created_at": "Mon Apr 08 06:38:21 +0000 2013"}, "id": 609398766328774657, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "609375481671061504", "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [102, 125], "display_url": "twitter.com/abcdesevilla/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/abcdesevilla/status/609375481671061504", "url": "https://t.co/AHfieOC53b"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [94, 101]}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "D\u00edaz trabajar\u00e1 \u00absin descanso\u00bb para que Andaluc\u00eda sea \u00abtierra de oportunidades\u00bb http://t.co/cteVhlevaY |\u00a0#Andaluc\u00edahoy http://t.co/gnP3X38ZW9", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909714989556092928/61PsKYSd_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 184176, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909714989556092928/61PsKYSd_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42590652/1398246333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "abcdesevilla", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "ABC de Sevilla", "time_zone": null, "friends_count": 992, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 42590652, "location": "Sevilla", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "id_str": "42590652", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Noticias #Sevillahoy, #Andaluc\u00edahoy, #ProvinciaSev \u00bfHablamos?. Tambi\u00e9n en Facebook: https://t.co/rqYWG28RhG #SSantaSevABC #SSanta18", "statuses_count": 194680, "listed_count": 1586, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [84, 107], "display_url": "facebook.com/abcdesevilla", "expanded_url": "https://www.facebook.com/abcdesevilla", "url": "https://t.co/rqYWG28RhG"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "abcdesevilla.es", "expanded_url": "http://www.abcdesevilla.es", "url": "http://t.co/ShAJIx5q9Q"}]}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "url": "http://t.co/ShAJIx5q9Q", "profile_background_color": "003753", "lang": "es", "favourites_count": 4360, "verified": true, "created_at": "Tue May 26 08:47:06 +0000 2009"}, "id_str": "609375481671061504", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 609375481671061504, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [79, 101], "display_url": "ow.ly/Oej8D", "expanded_url": "http://ow.ly/Oej8D", "url": "http://t.co/cteVhlevaY"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Andaluc\u00edahoy", "indices": [104, 117]}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/abcdesevilla/status/609375481671061504/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "large": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 609375481494945794, "id_str": "609375481494945794", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTvxZVWwAImupL.jpg", "url": "http://t.co/gnP3X38ZW9", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTvxZVWwAImupL.jpg", "indices": [118, 140], "display_url": "pic.twitter.com/gnP3X38ZW9"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/abcdesevilla/status/609375481671061504/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "large": {"resize": "fit", "h": 337, "w": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 609375481494945794, "id_str": "609375481494945794", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTvxZVWwAImupL.jpg", "url": "http://t.co/gnP3X38ZW9", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTvxZVWwAImupL.jpg", "indices": [118, 140], "display_url": "pic.twitter.com/gnP3X38ZW9"}]}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Jun 12 15:03:31 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Fri Jun 12 16:36:02 +0000 2015"}