{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Ma\u00f1ana toca d\u00eda de matem\u00e1ticas... Mi asignatura preferida, zi. #Ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/711507192575365120/OvAGy5Vt_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 1751, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/711507192575365120/OvAGy5Vt_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/432883778/1459863708", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "PabloMalaguista", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "P   S   R", "time_zone": null, "friends_count": 1505, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 432883778, "location": "M\u00e1laga, Iyo", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "432883778", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "18. MALAGUE\u00d1O, MALAGUISTA Y ESPA\u00d1OL. \u00c6. Vi al M\u00e1laga s\u00e1carsela en Champions. Frente Boker\u00f3n-Grada MCF. \n\nSi no me conoces, no me juzgues.", "statuses_count": 137731, "listed_count": 17, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 1903, "verified": false, "created_at": "Fri Dec 09 22:03:30 +0000 2011"}, "id_str": "610198800028835840", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 610198800028835840, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [63, 70]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jun 14 21:35:05 +0000 2015"}