{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Bueno, quiero ser optimista y pensar q hoy, el @PPopular y @marianorajoy, tras 4 a\u00f1os, empezar\u00e1n a hacer pol\u00edtica...\n\n#PP \n#Sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/604209484156788736/IExjeeP__normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 80, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604209484156788736/IExjeeP__normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143763513/1446825530", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Stalker_FRN", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Fco. Rodr\u00edguez N.", "time_zone": null, "friends_count": 203, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 143763513, "location": "Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "id_str": "143763513", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Liberal  - Ni la vida, ni la libertad, ni la propiedad de ning\u00fan hombre est\u00e1 a salvo cuando el legislativo est\u00e1 reunido - Mark Twain", "statuses_count": 1988, "listed_count": 2, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "libresdecian.blogspot.com.es", "expanded_url": "http://libresdecian.blogspot.com.es", "url": "http://t.co/8U6KVrBeXv"}]}}, "profile_link_color": "038543", "has_extended_profile": false, "url": "http://t.co/8U6KVrBeXv", "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "favourites_count": 102, "verified": false, "created_at": "Fri May 14 09:54:28 +0000 2010"}, "id_str": "610419287241719808", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 610419287241719808, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"name": "Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "indices": [47, 56], "id": 20509689, "screen_name": "PPopular", "id_str": "20509689"}, {"name": "Mariano Rajoy Brey", "indices": [59, 72], "id": 343447873, "screen_name": "marianorajoy", "id_str": "343447873"}], "hashtags": [{"text": "PP", "indices": [118, 121]}, {"text": "Sarcasmo", "indices": [123, 132]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jun 15 12:11:13 +0000 2015"}