{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Como no otro asqueroso verano sin vacaciones. Y esta vez tambi\u00e9n sin piscina. Cada a\u00f1o mejora :) #iron\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635871726149222400/P7b8-v87_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 164, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635871726149222400/P7b8-v87_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/471480456/1429791943", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "pakitoberrocal", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Fran Berrocal", "time_zone": null, "friends_count": 252, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 471480456, "location": "", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "471480456", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Entrenador personal, monitor de musculaci\u00f3n y futuro competidor IFBB. Amo el culturismo y amo a mi chiosa Mar\u00eda.", "statuses_count": 2512, "listed_count": 0, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 733, "verified": false, "created_at": "Sun Jan 22 22:11:08 +0000 2012"}, "id_str": "610896838753828865", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 610896838753828865, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [97, 104]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jun 16 19:48:50 +0000 2015"}