{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "300.000 personas pegadas a la televisi\u00f3n un mi\u00e9rcoles a la 1 de la ma\u00f1ana. Pero el #FutFem no arrastra, \u00bfeh? #iron\u00eda https://t.co/UC8ZjAs6QW", "retweeted": false, "quoted_status_id": 611450626690707456, "id_str": "611452848581275649", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988545656825532418/AEb-cW4c_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 3520, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988545656825532418/AEb-cW4c_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31695334/1538729974", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "cholinho", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Luis Prado", "time_zone": null, "friends_count": 401, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 31695334, "location": "Vivo en el Mundo..", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "31695334", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Entreno al FEM M\u00f3stoles URJC, testeo tortillas sin cebolla y comento partidos en @RadioMARCA. Director Deportivo, Marketing en @LaLiga y lo que surja...", "statuses_count": 115791, "listed_count": 127, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "4A913C", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 71, "verified": false, "created_at": "Thu Apr 16 08:36:18 +0000 2009"}, "id": 611452848581275649, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "611450626690707456", "contributors": null, "favorite_count": 7, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/Futfem/status/\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/Futfem/status/611450626690707456", "url": "https://t.co/UC8ZjAs6QW"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "FutFem", "indices": [83, 90]}, {"text": "iron\u00eda", "indices": [109, 116]}], "symbols": []}, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"favorited": false, "truncated": false, "text": "[AUDIENCIAS] Espa\u00f1a fue seguido por 307.000 personas. Un 6% de share.\u00bfEl dato? que pese a la hora fue el programa m\u00e1s visto de TDP del d\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816772201496117248/YHKRTmYk_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 22566, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816772201496117248/YHKRTmYk_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110921417/1538251475", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "Futfem", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "FUTbol FEMenino", "time_zone": null, "friends_count": 785, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 110921417, "location": "info@futfem.com", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "EDEA8E", "is_translator": false, "id_str": "110921417", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Tus especialistas en f\u00fatbol femenino, informaci\u00f3n a medida, colaborando con todos los medios que lo necesiten. \u00daltimas noticias sobre el #FutFem", "statuses_count": 21099, "listed_count": 246, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "futfem.com", "expanded_url": "http://www.futfem.com", "url": "http://t.co/c4fSVLZR02"}]}}, "profile_link_color": "CDD10B", "has_extended_profile": true, "url": "http://t.co/c4fSVLZR02", "profile_background_color": "DCDC5E", "lang": "es", "favourites_count": 6888, "verified": true, "created_at": "Wed Feb 03 06:13:42 +0000 2010"}, "id_str": "611450626690707456", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 611450626690707456, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 44, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 69, "created_at": "Thu Jun 18 08:29:24 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Thu Jun 18 08:38:14 +0000 2015"}