{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Twittear desde la escuela nunca fue tan divertido. #Sarcasmo #ISENCO", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997467971273441281/-HoVkkld_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 46468, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997467971273441281/-HoVkkld_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100621201/1529597589", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "following": false, "screen_name": "alepuebloblanco", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Alejandro Sol\u00eds", "time_zone": null, "friends_count": 41028, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 100621201, "location": "Colima, M\u00e9xico.", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "id_str": "100621201", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Educaci\u00f3n Primaria. Maestro Particular de #Matem\u00e1ticas. S\u00e9 que con #educaci\u00f3n se transforma al mundo. #Respeto y #Tolerancia. Amo lo que hago #SoyCorredor", "statuses_count": 64226, "listed_count": 65, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "19CF86", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "89C9FA", "lang": "es", "favourites_count": 7320, "verified": false, "created_at": "Wed Dec 30 23:15:56 +0000 2009"}, "id_str": "613089212569497600", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 613089212569497600, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [51, 60]}, {"text": "ISENCO", "indices": [61, 68]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jun 22 21:00:33 +0000 2015"}