{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Pero es verdad que se quiere ir del Real Madrid, verdad prensa? Yo deduzco que despu\u00e9s de este Tweet, se va #Iron\u00eda  https://t.co/4Tgispnus7", "retweeted": false, "quoted_status_id": 614000316510511104, "id_str": "614083510035423233", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045204991575764992/E5kFqZj6_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 449, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045204991575764992/E5kFqZj6_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180719441/1531330720", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "following": false, "screen_name": "AntonioGuerre_7", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Antonio JGP", "time_zone": null, "friends_count": 458, "profile_text_color": "3C3940", "geo_enabled": true, "id": 180719441, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "id_str": "180719441", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "default_profile": false, "description": "", "statuses_count": 22996, "listed_count": 5, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "0099B9", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "0900FF", "lang": "es", "favourites_count": 1395, "verified": false, "created_at": "Fri Aug 20 08:59:50 +0000 2010"}, "id": 614083510035423233, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "614000316510511104", "contributors": null, "favorite_count": 1, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/SergioRamos/st\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioRamos/status/614000316510511104", "url": "https://t.co/4Tgispnus7"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [108, 115]}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"favorited": false, "truncated": false, "text": "4 de 4. \u00c9xito hist\u00f3rico. Orgullosos de vosotros... y de todas las categor\u00edas inferiores. \u00a1Campeones de todo en baloncesto! #HalaMadrid", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009034630891175936/msrj3hUn_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 15559164, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009034630891175936/msrj3hUn_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151123001/1533137778", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "SergioRamos", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Sergio Ramos", "time_zone": null, "friends_count": 727, "profile_text_color": "3C3940", "geo_enabled": false, "id": 151123001, "location": "Madrid, Spain", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "id_str": "151123001", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Cuenta oficial. Capit\u00e1n del @RealMadrid y de la @sefutbol. Embajador de @unicef_es. Coraz\u00f3n, car\u00e1cter y pasi\u00f3n. IG: SergioRamos", "statuses_count": 3687, "listed_count": 25606, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "sergioramos.com", "expanded_url": "http://www.sergioramos.com", "url": "https://t.co/Ph1WAkv5tx"}]}}, "profile_link_color": "0099B9", "has_extended_profile": true, "url": "https://t.co/Ph1WAkv5tx", "profile_background_color": "6D95BB", "lang": "es", "favourites_count": 40, "verified": true, "created_at": "Wed Jun 02 17:17:33 +0000 2010"}, "id_str": "614000316510511104", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 614000316510511104, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 3222, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "HalaMadrid", "indices": [123, 134]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 2494, "created_at": "Thu Jun 25 09:20:57 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Thu Jun 25 14:51:32 +0000 2015"}