{"favorited": false, "truncated": false, "text": "En 40 a\u00f1os llevamos 19 ministros de educaci\u00f3n a casi una media de 1 por dos a\u00f1os\u2026 Pero la educaci\u00f3n no es un problema en Espa\u00f1a. #ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/449499636445626369/V6Vfk9yi_normal.png", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 892, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/449499636445626369/V6Vfk9yi_normal.png", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287864926/1520953876", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "David_MML", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "David M\u00e1rquez", "time_zone": null, "friends_count": 434, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 287864926, "location": "Madrid", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "id_str": "287864926", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Investigador, analista y consultor cultural. Polit\u00f3logo.", "statuses_count": 12958, "listed_count": 47, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "etilem.org", "expanded_url": "http://www.etilem.org", "url": "https://t.co/hJoAdkcN3a"}]}}, "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "url": "https://t.co/hJoAdkcN3a", "profile_background_color": "1E3D4D", "lang": "es", "favourites_count": 3733, "verified": false, "created_at": "Mon Apr 25 20:36:26 +0000 2011"}, "id_str": "614165620305887233", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 614165620305887233, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [129, 136]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jun 25 20:17:49 +0000 2015"}