{"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "http://t.co/I4cSgIX7Ej Osea adem\u00e1s de salar a la @FCFSeleccionCol tambien embarra al pa\u00eds. Cada d\u00eda te agradecemos m\u00e1s JMS #sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000816185677/7da20ff8a72c8362bf56997c5a24266e_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 953, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000816185677/7da20ff8a72c8362bf56997c5a24266e_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/566511541/1446389279", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "MAUROCONDE1", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "MAURO CONDE", "time_zone": null, "friends_count": 1130, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": false, "id": 566511541, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "566511541", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Bogotano. Empresario y petrolero. Adoro la m\u00fasica, lectura, gym, ciclismo de monta\u00f1a, la rumba y viajar. Uribista e hincha de Millonarios y el Bayern M\u00fcnchen", "statuses_count": 15558, "listed_count": 7, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/mauroandres.co\u2026", "expanded_url": "http://facebook.com/mauroandres.condecombita", "url": "https://t.co/m515iBXXqS"}]}}, "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": true, "url": "https://t.co/m515iBXXqS", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 3795, "verified": false, "created_at": "Sun Apr 29 17:38:36 +0000 2012"}, "id_str": "614805754621657088", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 614805754621657088, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "actualidadpanamericana.com/por-alocucion-\u2026", "expanded_url": "http://www.actualidadpanamericana.com/por-alocucion-de-santos-con-camiseta-de-seleccion-onu-sancionara-a-colombia/", "url": "http://t.co/I4cSgIX7Ej"}], "user_mentions": [{"name": "Selecci\u00f3n Colombia", "indices": [49, 65], "id": 1117317140, "screen_name": "FCFSeleccionCol", "id_str": "1117317140"}], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [123, 132]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jun 27 14:41:29 +0000 2015"}