{"favorited": false, "truncated": false, "text": "#iron\u00eda hoy, en una reuni\u00f3n de ministros, Venezuela garantiz\u00f3 abastecimiento energ\u00e9tico en Petrocaribe. S\u00ed, en el que est\u00e1 Guyana", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2934219065/70ff3ecdc2ee998e0490cf3e315e87e2_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 361, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2934219065/70ff3ecdc2ee998e0490cf3e315e87e2_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57383121/1426222483", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "rubenpea", "translator_type": "regular", "follow_request_sent": false, "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "time_zone": null, "friends_count": 534, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 57383121, "location": "Santiago, Chile", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "57383121", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "Venezolano. Periodista", "statuses_count": 5460, "listed_count": 6, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 872, "verified": false, "created_at": "Thu Jul 16 17:01:01 +0000 2009"}, "id_str": "615617551008141312", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 615617551008141312, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 29 20:27:16 +0000 2015"}