{"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "http://t.co/Xs1FfrS4MK Me avisan cuando Greivin Moya y la Unidad de Investigaci\u00f3n hagan el reportaje, estar\u00e9 sentada esperando. #sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059447723865325568/Z5Xg2qUm_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 75618, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059447723865325568/Z5Xg2qUm_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83957611/1538541937", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Maluavi", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Mar\u00eda L. \u00c1vila-Ag\u00fcero", "time_zone": null, "friends_count": 1401, "profile_text_color": "663B12", "geo_enabled": true, "id": 83957611, "location": "Costa Rica", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "is_translator": false, "id_str": "83957611", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Pediatra Infect\u00f3loga, docente UCR, Jefa del Servicio de Infectolog\u00eda del HNN. Ex Ministra de Salud 2006-2011. investigadora afiliada a CIDMA-Yale University", "statuses_count": 51276, "listed_count": 307, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "marialuisaavila.blogspot.com", "expanded_url": "http://marialuisaavila.blogspot.com", "url": "https://t.co/299iyxOk6V"}]}}, "profile_link_color": "1F98C7", "has_extended_profile": false, "url": "https://t.co/299iyxOk6V", "profile_background_color": "C6E2EE", "lang": "es", "favourites_count": 11649, "verified": false, "created_at": "Wed Oct 21 00:03:02 +0000 2009"}, "id_str": "615713606848528384", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 615713606848528384, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 17, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "elmundo.cr/costarica/tele\u2026", "expanded_url": "http://www.elmundo.cr/costarica/televisora-de-costa-rica-es-investigada-por-el-supuesto-delito-de-defraudacion-fiscal/", "url": "http://t.co/Xs1FfrS4MK"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [128, 137]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Jun 30 02:48:57 +0000 2015"}