{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Quiero que todos los ex\u00e1menes sean como el de hoy, de cinco horas de duraci\u00f3n #iron\u00eda", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704746257395408896/qXn7Lzs7_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 251, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/704746257395408896/qXn7Lzs7_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/298167452/1360876812", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "Andrea_MJimenez", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Andrea Mata", "time_zone": null, "friends_count": 487, "profile_text_color": "050405", "geo_enabled": true, "id": 298167452, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "8CFA9D", "is_translator": false, "id_str": "298167452", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": false, "description": "Periodista y proyecto de Publicista y RR.PP.  \nAmante de la m\u00fasica y de las cosas bellas.", "statuses_count": 1467, "listed_count": 8, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "FAB81E", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "9266CC", "lang": "es", "favourites_count": 43, "verified": false, "created_at": "Fri May 13 20:48:13 +0000 2011"}, "id_str": "616227061510836224", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 616227061510836224, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [78, 85]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jul 01 12:49:15 +0000 2015"}