{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Un brindis por los culturistas de la polic\u00eda local! S\u00faper h\u00e9roes multando coches mal aparcados! Pero olvidarlos no son futbolistas..#ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769171206935351296/SKHZwB9i_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 272, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769171206935351296/SKHZwB9i_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417127151/1485377173", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "following": false, "screen_name": "da_weed3", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "\u25fc\u2b1bEl_Nieto_De_La_Carmen\u2b1b\u25fc", "time_zone": null, "friends_count": 407, "profile_text_color": "86D123", "geo_enabled": true, "id": 417127151, "location": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "id_str": "417127151", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Nunca digas nunca, nunca digas siempre; porque lo que es hoy, puede no ser ma\u00f1ana y lo que hoy no es, ma\u00f1ana podr\u00eda ser.", "statuses_count": 3212, "listed_count": 0, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "50D90B", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "12E312", "lang": "es", "favourites_count": 578, "verified": false, "created_at": "Sun Nov 20 15:20:36 +0000 2011"}, "id_str": "619468017097940992", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 619468017097940992, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [132, 139]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jul 10 11:27:39 +0000 2015"}