{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Se est\u00e1 aqu\u00ed estupendamente al fresco #ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998858675258195968/6f1yMNNl_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 1269, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/998858675258195968/6f1yMNNl_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181124657/1348354032", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "GregDUE", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Gregorio Alcal\u00e1", "time_zone": null, "friends_count": 1288, "profile_text_color": "000000", "geo_enabled": false, "id": 181124657, "location": "C\u00f3rdoba / Madrid", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "id_str": "181124657", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Enfermero Coordinador Emergencias; Experto Univ. en Emergencias; Experto Univ. en UCI; M\u00e1ster PRL; M\u00e1ster Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica. #SUMMA112", "statuses_count": 23829, "listed_count": 33, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "4A913C", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "000000", "lang": "es", "favourites_count": 8234, "verified": false, "created_at": "Sat Aug 21 10:17:41 +0000 2010"}, "id_str": "621039493764792321", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 621039493764792321, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 2, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [38, 45]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jul 14 19:32:08 +0000 2015"}