{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "No me hab\u00eda percatado de ello #ironia #putocalor https://t.co/4hzeTrW4Od", "retweeted": false, "quoted_status_id": 622087211752796161, "id_str": "622088174236499968", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014587423215497218/kS-ntowp_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 1076, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014587423215497218/kS-ntowp_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95263337/1529146521", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Blanquita84", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Blanca Guzm\u00e1n", "time_zone": null, "friends_count": 167, "profile_text_color": "3D1957", "geo_enabled": false, "id": 95263337, "location": "Huelma, Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "id_str": "95263337", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Un d\u00eda de 2009 me aburr\u00eda mucho, me abr\u00ed twitter y aqu\u00ed sigo.\n\u00a1\u00a1\u00a1DRACARYS!!!", "statuses_count": 74573, "listed_count": 47, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/Blanquita84", "expanded_url": "http://www.facebook.com/Blanquita84", "url": "https://t.co/Sf6o5ETujg"}]}}, "profile_link_color": "FA743E", "has_extended_profile": true, "url": "https://t.co/Sf6o5ETujg", "profile_background_color": "FAFA05", "lang": "es", "favourites_count": 72, "verified": false, "created_at": "Mon Dec 07 19:29:51 +0000 2009"}, "id": 622088174236499968, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "622087211752796161", "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": true, "entities": {"urls": [{"indices": [49, 72], "display_url": "twitter.com/DiarioJAENes/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioJAENes/status/622087211752796161", "url": "https://t.co/4hzeTrW4Od"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [30, 37]}, {"text": "putocalor", "indices": [38, 48]}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "quoted_status": {"possibly_sensitive": false, "favorited": false, "truncated": false, "text": "Los jiennenses \u201cduermen\u201d en un \u201cinfierno\u201d de calor #Ja\u00e9n - Diario JAEN http://t.co/lrH3wYIciI http://t.co/tZJd7Igumm", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933720250780090368/t-g8cX43_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 32862, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/933720250780090368/t-g8cX43_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_sidebar_border_color": "610208", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "DiarioJAENes", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Diario JAEN", "time_zone": null, "friends_count": 3290, "profile_text_color": "663B12", "geo_enabled": true, "id": 71213565, "location": "Ja\u00e9n", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "F2A29F", "is_translator": false, "id_str": "71213565", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "description": "La actualidad de Ja\u00e9n y su provincia. Informaci\u00f3n con nombre y apellidos. S\u00edguenos tambi\u00e9n en https://t.co/sq3BBapgx0", "statuses_count": 43210, "listed_count": 414, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [94, 117], "display_url": "facebook.com/diariojaen.es/", "expanded_url": "https://www.facebook.com/diariojaen.es/", "url": "https://t.co/sq3BBapgx0"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "diariojaen.es", "expanded_url": "http://www.diariojaen.es", "url": "http://t.co/3k50gAGGNJ"}]}}, "profile_link_color": "DD2E44", "has_extended_profile": false, "url": "http://t.co/3k50gAGGNJ", "profile_background_color": "F7F4F4", "lang": "es", "favourites_count": 1610, "verified": false, "created_at": "Thu Sep 03 09:25:01 +0000 2009"}, "id_str": "622087211752796161", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 622087211752796161, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 3, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [{"indices": [71, 93], "display_url": "diariojaen.es/jaen/item/8007\u2026", "expanded_url": "http://www.diariojaen.es/jaen/item/80077-los-jiennenses-duermen-en-un-infierno-de-calor", "url": "http://t.co/lrH3wYIciI"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Ja\u00e9n", "indices": [51, 56]}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/DiarioJAENes/status/622087211752796161/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 883, "w": 632}, "small": {"resize": "fit", "h": 680, "w": 487}, "large": {"resize": "fit", "h": 883, "w": 632}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 622087210712629248, "id_str": "622087210712629248", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKIZBa3XAAAC2Ia.jpg", "url": "http://t.co/tZJd7Igumm", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKIZBa3XAAAC2Ia.jpg", "indices": [94, 116], "display_url": "pic.twitter.com/tZJd7Igumm"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/DiarioJAENes/status/622087211752796161/photo/1", "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "h": 883, "w": 632}, "small": {"resize": "fit", "h": 680, "w": 487}, "large": {"resize": "fit", "h": 883, "w": 632}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}, "id": 622087210712629248, "id_str": "622087210712629248", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKIZBa3XAAAC2Ia.jpg", "url": "http://t.co/tZJd7Igumm", "type": "photo", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKIZBa3XAAAC2Ia.jpg", "indices": [94, 116], "display_url": "pic.twitter.com/tZJd7Igumm"}]}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Jul 17 16:55:23 +0000 2015"}, "coordinates": null, "created_at": "Fri Jul 17 16:59:13 +0000 2015"}