{"favorited": false, "truncated": false, "text": "@AlvaroUribeVel por favor vuelva a la presidencia por 30 a\u00f1os seguidos para salvar la patria el mes\u00edas Salvador quenecesitaestepa\u00eds#sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957682818406125568/LbJ1NsuY_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 52, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957682818406125568/LbJ1NsuY_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "following": false, "screen_name": "bamjimenez86", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "alejandro jimenez", "time_zone": null, "friends_count": 145, "profile_text_color": "43F009", "geo_enabled": true, "id": 352397944, "location": "bogota", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "id_str": "352397944", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "description": "dise\u00f1ador industrial", "statuses_count": 314, "listed_count": 0, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "131516", "lang": "es", "favourites_count": 334, "verified": false, "created_at": "Wed Aug 10 15:25:32 +0000 2011"}, "id_str": "622131906193305600", "in_reply_to_status_id": 621019073510526976, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": "621019073510526976", "in_reply_to_user_id_str": "61097151", "geo": null, "id": 622131906193305600, "in_reply_to_user_id": 61097151, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "indices": [0, 15], "id": 61097151, "screen_name": "AlvaroUribeVel", "id_str": "61097151"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "AlvaroUribeVel", "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jul 17 19:52:59 +0000 2015"}