{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Buenos d\u00edas, el panorama est\u00e1 hermoso #Iron\u00eda #Memuerodecalor", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899641101677731840/pu9uARMn_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 429, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899641101677731840/pu9uARMn_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872263297/1471709865", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "following": false, "screen_name": "rosana_cb31", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "\u03b9\u03c3\u03bf\u03c1\u03c1\u03bf\u03c0\u03af\u03b1", "time_zone": null, "friends_count": 434, "profile_text_color": "666666", "geo_enabled": false, "id": 872263297, "location": "Terra de meigas. ", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "id_str": "872263297", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "default_profile": false, "description": "M\u00fasica, letras y gatos.", "statuses_count": 18744, "listed_count": 8, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "981CEB", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "1A1B1F", "lang": "es", "favourites_count": 9002, "verified": false, "created_at": "Wed Oct 10 18:07:52 +0000 2012"}, "id_str": "622372535586394112", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 622372535586394112, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [38, 45]}, {"text": "Memuerodecalor", "indices": [46, 61]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jul 18 11:49:10 +0000 2015"}