{"favorited": false, "truncated": false, "text": "@valenciacf No le deis importancia a una pachanguita con un equipo del pueblo de al lado, si fuera un equipo de Champions ganariais #Ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/654665934154498048/lKnMDtvh_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 815, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654665934154498048/lKnMDtvh_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2554976312/1442102356", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "19SevillaFC05", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Noticias SFC", "time_zone": null, "friends_count": 539, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 2554976312, "location": "Estadio Ram\u00f3n S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n ", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "2554976312", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "default_profile": true, "description": "La mejor cuenta de informaci\u00f3n para el sevillista!! A veces un poco de humor no viene mal. El mejor jugador de la jornada estar\u00e1 en mi foto de perfil.", "statuses_count": 7099, "listed_count": 3, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "sevillafc.es", "expanded_url": "http://sevillafc.es", "url": "http://t.co/lN2wRzgPON"}]}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "url": "http://t.co/lN2wRzgPON", "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 722, "verified": false, "created_at": "Sun Jun 08 15:11:53 +0000 2014"}, "id_str": "622424443290320896", "in_reply_to_status_id": 622421878037184512, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-7.0803129, 37.1640079], [-6.9472213, 37.1640079], [-6.9472213, 37.2570644], [-7.0803129, 37.2570644]]]}, "contained_within": [], "place_type": "city", "id": "2a53c9bf7aa6171b", "country": "Spain", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2a53c9bf7aa6171b.json", "name": "Punta Umbr\u00eda", "full_name": "Punta Umbr\u00eda, Spain", "attributes": {}, "country_code": "ES"}, "in_reply_to_status_id_str": "622421878037184512", "in_reply_to_user_id_str": "109312021", "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.2191344, -7.0517119]}, "id": 622424443290320896, "in_reply_to_user_id": 109312021, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"name": "Valencia CF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "indices": [0, 11], "id": 109312021, "screen_name": "valenciacf", "id_str": "109312021"}], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [132, 139]}], "symbols": []}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-7.0517119, 37.2191344]}, "in_reply_to_screen_name": "valenciacf", "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jul 18 15:15:26 +0000 2015"}