{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Nada m\u00e1s 'reconfortante' para el periodismo que entre notas de muertos y econom\u00eda, te vendan sartenes a meses sin intereses... #sarcasmo", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960594071512276992/V-C2VEQg_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 804, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960594071512276992/V-C2VEQg_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42450160/1390008922", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Pammich", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Pamela Nieto", "time_zone": null, "friends_count": 1197, "profile_text_color": "BB1C60", "geo_enabled": true, "id": 42450160, "location": "M\u00e9xico DF", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_fill_color": "F77937", "is_translator": false, "id_str": "42450160", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "default_profile": false, "description": "Ni\u00f1a normal con muchas aspiraciones extra\u00f1as. M\u00fasica, literatura, radio e informaci\u00f3n. \u00bfDe verdad tengo que aclarar que todo aqu\u00ed es a t\u00edtulo personal?", "statuses_count": 31274, "listed_count": 12, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "480D4A", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "1D043A", "lang": "es", "favourites_count": 5261, "verified": false, "created_at": "Mon May 25 17:48:12 +0000 2009"}, "id_str": "623303759611871233", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 623303759611871233, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [127, 136]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jul 21 01:29:31 +0000 2015"}