{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Hasta @AlvaroUribeVel esta desescalando el lenguaje, no llama a @IvanCepedaCast TERRORISTA,sino Auxiliador de las Farc #desescalando #ironia", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3199524058/f1e2ef26a49da90b0f6658ec5eab5875_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 857, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3199524058/f1e2ef26a49da90b0f6658ec5eab5875_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "default_profile": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "following": false, "screen_name": "AArdilaPacheco", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Alvaro Ardila P.", "time_zone": null, "friends_count": 2361, "profile_text_color": "333333", "geo_enabled": true, "id": 291768067, "location": "Medellin", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "id_str": "291768067", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "description": "Abogado UPB, Esp. en Derecho Administrativo UdeA. Abogado de Cl\u00ednica Jur\u00eddica. Patriota, dem\u00f3crata. Hincha fiel de mi Junior!", "statuses_count": 8977, "listed_count": 2, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "C0DEED", "lang": "es", "favourites_count": 24904, "verified": false, "created_at": "Mon May 02 15:48:50 +0000 2011"}, "id_str": "623676710429589504", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 623676710429589504, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "indices": [6, 21], "id": 61097151, "screen_name": "AlvaroUribeVel", "id_str": "61097151"}, {"name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "indices": [64, 79], "id": 98781946, "screen_name": "IvanCepedaCast", "id_str": "98781946"}], "hashtags": [{"text": "desescalando", "indices": [119, 132]}, {"text": "ironia", "indices": [133, 140]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jul 22 02:11:29 +0000 2015"}