{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Con insomnio y escuchando m\u00fasica de planchar, pero eso si, nada que ver con las letras tan profundas que tiene el reggaeton. #Sarcasmo.", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2427092446/0soulll60f5cojp3mizw_normal.jpeg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": true, "followers_count": 2210, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2427092446/0soulll60f5cojp3mizw_normal.jpeg", "utc_offset": null, "protected": false, "default_profile": false, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "following": false, "screen_name": "ivancaro921", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Jorge Iv\u00e1n", "time_zone": null, "friends_count": 1527, "profile_text_color": "3C3940", "geo_enabled": false, "id": 213024635, "location": "Cualquier lugar.", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "id_str": "213024635", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "description": "Trabajador Social con conocimientos avanzados en sistemas, apasionado por la tecnolog\u00eda e interesado en estar informado del d\u00eda a d\u00eda.", "statuses_count": 23711, "listed_count": 22, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "0099B9", "has_extended_profile": false, "url": null, "profile_background_color": "0099B9", "lang": "es", "favourites_count": 352, "verified": false, "created_at": "Sun Nov 07 19:08:38 +0000 2010"}, "id_str": "628795737166487552", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 628795737166487552, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [125, 134]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Aug 05 05:12:40 +0000 2015"}