{"favorited": false, "truncated": false, "text": "Pasar la ma\u00f1ana repasando alem\u00e1n es bien #iron\u00eda \ud83d\ude36...", "retweeted": false, "user": {"notifications": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827128951692783616/dKCENims_normal.jpg", "contributors_enabled": false, "profile_use_background_image": false, "followers_count": 381, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827128951692783616/dKCENims_normal.jpg", "utc_offset": null, "protected": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148119972/1452550184", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "following": false, "screen_name": "Teresa_Blanes", "translator_type": "none", "follow_request_sent": false, "name": "Teresa Blanes Mrtnz", "time_zone": null, "friends_count": 726, "profile_text_color": "666666", "geo_enabled": true, "id": 148119972, "location": "Espa\u00f1a. Alicante", "default_profile_image": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "id_str": "148119972", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "default_profile": false, "description": "\ud83d\udccd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8|B2 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9|A2 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea| Grado Periodismo| M\u00e1ster Espa\u00f1ol-Ingl\u00e9s L2/LE|   ~~ \u23f3 18/19: Grado Espa\u00f1ol, lengua y literatura + M\u00e1ster Profesorado Lengua \u23f3 ~~", "statuses_count": 32766, "listed_count": 15, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_link_color": "2FC2EF", "has_extended_profile": true, "url": null, "profile_background_color": "1A1B1F", "lang": "es", "favourites_count": 880, "verified": false, "created_at": "Tue May 25 22:15:26 +0000 2010"}, "id_str": "628890772780228608", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "place": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "geo": null, "id": 628890772780228608, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "favorite_count": 0, "is_quote_status": false, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [41, 48]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Aug 05 11:30:19 +0000 2015"}