{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 602479664196616193, "text": "No est\u00e0 #rtvv per a enterar-se de la jornada electoral a la CV,per\u00f2 a X\u00e0tiva ens enterem igual,ixim a les Tv privades nacionals. #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 4, "place": null, "created_at": "Sun May 24 14:22:00 +0000 2015", "id_str": "602479664196616193", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "rtvv", "indices": [8, 13]}, {"text": "ironia", "indices": [129, 136]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "X\u00e0tiva", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/340907632/1473553853", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 340907632, "friends_count": 562, "id_str": "340907632", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803955005451632640/Kk3QT4Lf_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Jul 23 13:47:26 +0000 2011", "statuses_count": 3671, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Javier M.B.", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "En mig de Falles i Ol\u00edmpic. La veu dels gols del CD Ol\u00edmpic de X\u00e0tiva a la Murta.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jmollabenet", "listed_count": 7, "followers_count": 613, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1758, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803955005451632640/Kk3QT4Lf_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}