{"quoted_status_id": 602464109238603778, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 602502348582322176, "text": "Eso pasa porque la DINI no lo segu\u00eda para protegerlo, como a Gast\u00f3n. #sarcasmo  https://t.co/oVprJwdw6d", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": true, "retweeted": false, "user": {"location": "", "url": "https://t.co/iTJNZ43PKk", "lang": "en", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842129996/1477949899", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 842129996, "friends_count": 266, "id_str": "842129996", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793200331555475456/fqK8MVkV_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sun Sep 23 17:55:03 +0000 2012", "statuses_count": 1783, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "282A2B", "following": false, "name": "Alfonso de la Torre", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Economista. Me concentro en temas de macroeconom\u00eda, crecimiento y mercado laboral. Blogueo sobre econom\u00eda y pol\u00edtica en el Politiblog de PyC.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Alfonso_dlTorre", "listed_count": 2, "followers_count": 164, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.puntoycoma.pe/category/blog/", "url": "https://t.co/iTJNZ43PKk", "indices": [0, 23], "display_url": "puntoycoma.pe/category/blog/"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 268, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793200331555475456/fqK8MVkV_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sun May 24 15:52:08 +0000 2015", "id_str": "602502348582322176", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/602464109238603778", "url": "https://t.co/oVprJwdw6d", "indices": [80, 103], "display_url": "twitter.com/pagina_siete/s\u2026"}], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [69, 78]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "602464109238603778", "favorited": false, "quoted_status": {"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 26, "id": 602464109238603778, "text": "#Lo\u00daltimo Familiares de Martin Belaunde Lossio  denuncian que fue secuestrado, desapareci\u00f3 de la casa donde cumpl\u00eda detenci\u00f3n domiciliaria", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 4, "place": null, "created_at": "Sun May 24 13:20:11 +0000 2015", "id_str": "602464109238603778", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Lo\u00daltimo", "indices": [0, 9]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "La Paz, Bolivia", "url": "http://t.co/L58mtKIvbr", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132681657/1525127006", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "id": 132681657, "friends_count": 443, "id_str": "132681657", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/841986545305456640/UsuAUqVF_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Apr 13 22:27:54 +0000 2010", "statuses_count": 179019, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "time_zone": null, "profile_link_color": "E81C4F", "following": false, "name": "P\u00e1gina Siete", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "default_profile_image": false, "verified": true, "default_profile": false, "description": "Diario nacional independiente fundado el 24 de abril de 2010. Tambi\u00e9n estamos en Facebok como: P\u00e1gina Siete https://t.co/zIR7eYYSLZ", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "pagina_siete", "listed_count": 779, "followers_count": 313155, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.paginasiete.bo", "url": "http://t.co/L58mtKIvbr", "indices": [0, 22], "display_url": "paginasiete.bo"}]}, "description": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/paginasiete/", "url": "https://t.co/zIR7eYYSLZ", "indices": [108, 131], "display_url": "facebook.com/paginasiete/"}]}}, "favourites_count": 133, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841986545305456640/UsuAUqVF_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}, "is_quote_status": true, "contributors": null}