{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "realmadrid", "retweet_count": 0, "id": 602893208629063680, "text": "@realmadrid despide a @MrAncelotti y con \u00e9l se va tambi\u00e9n el inter\u00e9s que ten\u00edan en @MarcoFabian_10 . #sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": "14872237", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon May 25 17:45:16 +0000 2015", "id_str": "602893208629063680", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [101, 110]}], "user_mentions": [{"screen_name": "realmadrid", "id": 14872237, "id_str": "14872237", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "MrAncelotti", "id": 444838837, "id_str": "444838837", "name": "Carlo Ancelotti", "indices": [22, 34]}, {"screen_name": "MarcoFabian_10", "id": 144742593, "id_str": "144742593", "name": "Marco Fabi\u00e1n", "indices": [83, 98]}]}, "in_reply_to_user_id": 14872237, "user": {"location": "Tenochtitl\u00e1n ", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108355043/1354292876", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 108355043, "friends_count": 345, "id_str": "108355043", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000261254269/2a483a68d2f5b4777f14228226bc8e1e_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "666666", "profile_sidebar_border_color": "999999", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Jan 25 17:44:26 +0000 2010", "statuses_count": 4078, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "121212", "time_zone": null, "profile_link_color": "990000", "following": false, "name": "Diego Garcia Pimente", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Tax Lawyer. Co-creator of I\u00f1igo and Xavier. Viviendola con @sofi_whistle", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Degarpi", "listed_count": 3, "followers_count": 192, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 600, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000261254269/2a483a68d2f5b4777f14228226bc8e1e_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}