{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 603267549384540161, "text": "Esperanza Aguirre ofrece un pacto y se hunde el mundo. Afortunadamente ning\u00fan otro pol\u00edtico ofrecer\u00e1 pactos para poder gobernar. #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue May 26 18:32:46 +0000 2015", "id_str": "603267549384540161", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [129, 136]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3047028118/1541544634", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "id": 3047028118, "friends_count": 450, "id_str": "3047028118", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059938218685202437/l6uaB2kB_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Feb 20 15:00:38 +0000 2015", "statuses_count": 8274, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "19CF86", "following": false, "name": "Laneta Sola", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Comento realitys por diversi\u00f3n y a veces la realidad por convicci\u00f3n, aunque prefiero vivir en mi propio realismo m\u00e1gico.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "LanetaSola", "listed_count": 5, "followers_count": 451, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 21584, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059938218685202437/l6uaB2kB_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}