{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 604121433002917888, "text": "Si @LuPaHerrera est\u00e1 conmigo, qui\u00e9n contra m\u00ed #sarcasmo.", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.483288999243, 4.80713500387127]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "place_type": "city", "contained_within": [], "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "country_code": "CO", "id": "0161be1b3f98d6c3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "attributes": {}, "country": "Colombia"}, "created_at": "Fri May 29 03:05:48 +0000 2015", "id_str": "604121433002917888", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [46, 55]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LuPaHerrera", "id": 247480614, "id_str": "247480614", "name": "Luisa Pati\u00f1o", "indices": [3, 15]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Bogot\u00e1,Colombia", "url": "https://t.co/xtRN9EcwuC", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198677485/1411595210", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 198677485, "friends_count": 300, "id_str": "198677485", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605102115913101312/eTXphW2M_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Oct 04 23:30:58 +0000 2010", "statuses_count": 8844, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Victor Carrero", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Santa Fe, M\u00fasica, Sabinero, Imaginaci\u00f3n antes que los espejos, Periodista. Instagram: carrero_victor", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "vicarrero", "listed_count": 10, "followers_count": 187, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.vavel.com/author/vicarrero", "url": "https://t.co/xtRN9EcwuC", "indices": [0, 23], "display_url": "vavel.com/author/vicarre\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 5, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605102115913101312/eTXphW2M_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}