{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 604268476325351425, "text": "El Autor de nuestra Descomposici\u00f3n Soci0EconimicaPolitica q marco la Historia VnZLNa ha recibido un Premio #Iron\u00eda #DeLaPlata #COMUNICACI\u00d3N", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri May 29 12:50:06 +0000 2015", "id_str": "604268476325351425", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [107, 114]}, {"text": "DeLaPlata", "indices": [115, 125]}, {"text": "COMUNICACI\u00d3N", "indices": [126, 139]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1246453141/1369502450", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1246453141, "friends_count": 1374, "id_str": "1246453141", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925106150042996736/ec40Q_-T_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Mar 06 16:16:04 +0000 2013", "statuses_count": 1028, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "DonGust\u00f3", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Soy aprend\u00edz del oficio de la vida. La educaci\u00f3n da sentido, act\u00faa como eje en el mejoramiento de las personas y las sociedades, genera frutos virtuosos.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "YordanGusto", "listed_count": 0, "followers_count": 335, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 3759, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925106150042996736/ec40Q_-T_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}