{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 604285927620530176, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1 ? #ironia : Vicent Torres rebaja el tono de las cr\u00edticas a Podemos http://t.co/Lcmfm5gAqL v\u00eda @diario_de_ibiza", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri May 29 13:59:26 +0000 2015", "id_str": "604285927620530176", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.diariodeibiza.es/elecciones/municipales/2015/05/29/vicent-torres-rebaja-tono-criticas/771233.html", "url": "http://t.co/Lcmfm5gAqL", "indices": [81, 103], "display_url": "diariodeibiza.es/elecciones/mun\u2026"}], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [16, 23]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Diario_de_ibiza", "id": 73869200, "id_str": "73869200", "name": "Diario de Ibiza", "indices": [108, 124]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549570325/1539527718", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 549570325, "friends_count": 624, "id_str": "549570325", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705515456753487872/T2Kqt2ux_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Apr 09 21:41:16 +0000 2012", "statuses_count": 27684, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "baladre", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Recortes en educaci\u00f3n y en sanidad, los derechos de los trabajadores por los suelos, los ricos mucho m\u00e1s ricos \u00bfindignado? Es poco lo siguiente.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "baladre1", "listed_count": 10, "followers_count": 451, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 11253, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705515456753487872/T2Kqt2ux_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}