{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 604347684221239296, "text": "El primer presidente negro de #USA es qui\u00e9n saca a #Cuba de la lista negra de terroristas #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri May 29 18:04:50 +0000 2015", "id_str": "604347684221239296", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "USA", "indices": [30, 34]}, {"text": "Cuba", "indices": [51, 56]}, {"text": "Iron\u00eda", "indices": [90, 97]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/175450384/1365474926", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 175450384, "friends_count": 1660, "id_str": "175450384", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3496700340/6bb9532338d600f1a767ae3d7dd3bfe5_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "341BDB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Aug 06 16:58:19 +0000 2010", "statuses_count": 87598, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "BCCAF5", "time_zone": null, "profile_link_color": "4D1F78", "following": false, "name": "\u00ae\u00a9\u2122", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8BA5E8", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "No busco qui\u00e9n me entienda sino algu\u00eden que me escuche.. No escribo para los dem\u00e1s, escribo para m\u00ed.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "RuizCalixto", "listed_count": 27, "followers_count": 1898, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1318, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3496700340/6bb9532338d600f1a767ae3d7dd3bfe5_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}