{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "id": 604500568200085504, "text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo se les ocurre poner sem\u00e1foros en las Am\u00e9ricas?!\n\n\u00a1\u00bfA qui\u00e9n se le ocurre pensar en los que no tienen carro?!\n\n#Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 2, "place": null, "created_at": "Sat May 30 04:12:21 +0000 2015", "id_str": "604500568200085504", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [116, 125]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Guatemala", "url": "https://t.co/lBeDd6wqpo", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39858219/1390524543", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "id": 39858219, "friends_count": 5437, "id_str": "39858219", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755052102427160576/DZpFNgiv_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed May 13 22:41:58 +0000 2009", "statuses_count": 15540, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Jos\u00e9Alejandro MC", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Hago lo que me gusta y me gusta lo que hago. Aqu\u00ed mi opini\u00f3n, no represento a nadie m\u00e1s que a mi. No hablo en nombre de nadie. Instagram/Snapchat: @jam_gt", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jAm_gt", "listed_count": 28, "followers_count": 16843, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/jamguate", "url": "https://t.co/lBeDd6wqpo", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/jamguate"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 2717, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755052102427160576/DZpFNgiv_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}