{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 604797194202431488, "text": "Una estaci\u00f3n de Metro con nombre de compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica en la que no hay cobertura... #Ironia #Sarcasmo #Almendra", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Sat May 30 23:51:02 +0000 2015", "id_str": "604797194202431488", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [86, 93]}, {"text": "Sarcasmo", "indices": [94, 103]}, {"text": "Almendra", "indices": [104, 113]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302292125/1534877880", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 302292125, "friends_count": 419, "id_str": "302292125", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031976924841734146/3dsA_K2W_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri May 20 23:04:13 +0000 2011", "statuses_count": 6085, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Luis Prieto", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Paz, amor y m\u00fasica... Y me gustar\u00eda que fuera as\u00ed cada d\u00eda de mi vida. En camino.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "LuisPrieto5", "listed_count": 1, "followers_count": 191, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 2275, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031976924841734146/3dsA_K2W_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}