{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 604795852050313216, "text": "A la seg\u00fcent final de Copa podrien ser diplom\u00e0tics i posar l'himne... #Ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sat May 30 23:45:42 +0000 2015", "id_str": "604795852050313216", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [70, 77]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Torredembarra | Rep. Catalana", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239981764/1537539770", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "id": 239981764, "friends_count": 1324, "id_str": "239981764", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043143511464468480/27QKHDmW_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Jan 18 22:03:05 +0000 2011", "statuses_count": 20207, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "04CFA6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1FBAF2", "following": false, "name": "Sergi #LlibertatPresosPol\u00edtics\ud83c\udf97", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Professor d'angl\u00e8s i \u00e0rbitre de la @FCBQ. D\u2019@omnium. Fent l'amor (i l'humor) amb la vida. L\u2019alegria \u00e9s un dret hum\u00e0. Faig castells als @nois1975 i s\u00f3c diable.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "elTxatxu", "listed_count": 12, "followers_count": 1004, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 8131, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043143511464468480/27QKHDmW_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}