{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 605692594719473664, "text": "Qu\u00e9 alegr\u00eda recorrerse la avenida de la Buhaira de principio a fin, ida y vuelta, a estas horitas... Los sevillanos me entender\u00e1n. #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 2, "place": null, "created_at": "Tue Jun 02 11:09:02 +0000 2015", "id_str": "605692594719473664", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [131, 138]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Sevilla", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435732414/1463327789", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "id": 435732414, "friends_count": 141, "id_str": "435732414", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769214195854405632/uW0BmGRl_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Dec 13 11:33:59 +0000 2011", "statuses_count": 22718, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "F5DCF0", "time_zone": null, "profile_link_color": "F781BE", "following": false, "name": "Julia", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Sevillana medio cordobesa, biotecn\u00f3loga, m\u00e1ster en Mejora Animal, b\u00e9tica y firme defensora de los derechos de los animales.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "yuls_", "listed_count": 3, "followers_count": 1147, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 17804, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769214195854405632/uW0BmGRl_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}