{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "juanfedeportes", "retweet_count": 1, "id": 605791675651260416, "text": "@juanfedeportes como la ve?, que tal ah?.... \u00a1de no creer! #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": "184977484", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "605790752593960961", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-75.7316530015595, 6.16605899574181], [-75.5067729989301, 6.16605899574181], [-75.5067729989301, 6.37570699956419], [-75.7316530015595, 6.37570699956419]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "place_type": "city", "contained_within": [], "name": "Medell\u00edn", "country_code": "CO", "id": "00698bbe577bad5b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00698bbe577bad5b.json", "attributes": {}, "country": "Colombia"}, "created_at": "Tue Jun 02 17:42:45 +0000 2015", "id_str": "605791675651260416", "in_reply_to_status_id": 605790752593960961, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [59, 68]}], "user_mentions": [{"screen_name": "juanfedeportes", "id": 184977484, "id_str": "184977484", "name": "Juan Felipe Mej\u00eda M.", "indices": [0, 15]}]}, "in_reply_to_user_id": 184977484, "user": {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "url": "https://t.co/Fd9tDncgj5", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104507210/1494350793", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 104507210, "friends_count": 2300, "id_str": "104507210", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635102734132346880/Pw7fOjsl_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "000729", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Jan 13 14:56:32 +0000 2010", "statuses_count": 47490, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "2E262E", "time_zone": null, "profile_link_color": "000000", "following": false, "name": "Kristhyam Perea \u00ae", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Nacido en Istmina-Choc\u00f3, l\u00edder @Fanatikda_cqt y fans #1 de @MabellorenaLara. As\u00ed soy yo!. IG/Snapchat: kperea12", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "KristhyamPerea", "listed_count": 23, "followers_count": 1872, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/kperea", "url": "https://t.co/Fd9tDncgj5", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/kperea"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 10868, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635102734132346880/Pw7fOjsl_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}