{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 605887417833287680, "text": "Me encanta este Toledo que est\u00e1n haciendo tan...rural, obsoleto, tan cat\u00f3lico por cojones.Dentro de poco celebraremos las cruzadas! #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Wed Jun 03 00:03:11 +0000 2015", "id_str": "605887417833287680", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [132, 139]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "A un mill\u00f3n de noches", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/297001382/1369013292", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "id": 297001382, "friends_count": 557, "id_str": "297001382", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462031583382609921/ANCsKFxI_normal.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed May 11 19:18:09 +0000 2011", "statuses_count": 4383, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "time_zone": null, "profile_link_color": "F51008", "following": false, "name": "H\u00e9ctor", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Psic\u00f3logo y de los buenos. A caballo entre Toledo- M\u00e1laga. Sonr\u00edo por afecto y me r\u00edo por defecto. Vamos a cambiar el mundo ri\u00e9ndonos, \u00bfte apuntas?", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Hectorfeina", "listed_count": 1, "followers_count": 288, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 118, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/462031583382609921/ANCsKFxI_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}