{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "SergiP_palau", "retweet_count": 0, "id": 606065119571902464, "text": "@splaza_96 jajaja tens rao, aixi com feie el cafe al mati he decidit portarte la contraria tot el dia #Ironia", "in_reply_to_user_id_str": "78614589", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "606064585532145664", "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Wed Jun 03 11:49:19 +0000 2015", "id_str": "606065119571902464", "in_reply_to_status_id": 606064585532145664, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [102, 109]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": 78614589, "user": {"location": "Talarn/ Pa\u00efsos Catalans", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/436755865/1478428157", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 436755865, "friends_count": 959, "id_str": "436755865", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935826613836578820/46RYtzlh_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Dec 14 14:48:40 +0000 2011", "statuses_count": 2647, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "4A913C", "following": false, "name": "Pol Oliva \ud83c\udf97", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Talarn\u00ed a Bcn. Estudiant de Ci\u00e8ncies Pol\u00edtiques, militant del Jovent Republic\u00e0 i d'Alternativa UPF, monitor d'esplai, d'\u00d2mnium, casteller i diable.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "pololiva96", "listed_count": 0, "followers_count": 615, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 4705, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935826613836578820/46RYtzlh_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}