{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "JCXuancar", "retweet_count": 0, "id": 606749372945170432, "text": "@JCXuancar @lamacope igual se se manifiestan y salen a protestar se puede ampliar la liga 21 equipos como pas\u00f3 hace unos a\u00f1os. #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "323795560", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "606743468229197824", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri Jun 05 09:08:18 +0000 2015", "id_str": "606749372945170432", "in_reply_to_status_id": 606743468229197824, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [127, 134]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JCXuancar", "id": 323795560, "id_str": "323795560", "name": "Juan Carlos Xuancar", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "lamacope", "id": 1222060448, "id_str": "1222060448", "name": "Manolo Lama", "indices": [11, 20]}]}, "in_reply_to_user_id": 323795560, "user": {"location": "PORTUGALETE, BIZKAIA", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426850513/1513541489", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "id": 426850513, "friends_count": 470, "id_str": "426850513", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/585147253695844354/qyju-_a9_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Dec 02 19:45:36 +0000 2011", "statuses_count": 11856, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Julio C\u00e9sar", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "De Portugalete, pueblo que amo. Soy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8espa\u00f1ol, que no facha. No s\u00e9 de nada pero opino libremente. Gibraltar es espa\u00f1ol y las Malvinas argentinas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Sig\u00e1monos", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jcesar2346", "listed_count": 3, "followers_count": 336, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 4250, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/585147253695844354/qyju-_a9_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}