{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "id": 606969473317412864, "text": "Que @luisguillermosr viaje a EEUU y Europa para conseguir acuerdos d capacitaci\u00f3n. No tiene precio! #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 6, "place": null, "created_at": "Fri Jun 05 23:42:54 +0000 2015", "id_str": "606969473317412864", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [100, 109]}], "user_mentions": [{"screen_name": "luisguillermosr", "id": 524571803, "id_str": "524571803", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds", "indices": [4, 20]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Costa Rica", "url": null, "lang": "en", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36121827/1514096459", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "id": 36121827, "friends_count": 2487, "id_str": "36121827", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051575284191911936/IpQMbyhc_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "0C3E53", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Apr 28 17:17:24 +0000 2009", "statuses_count": 15414, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "time_zone": null, "profile_link_color": "FF0000", "following": false, "name": "Roc\u00edo", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "#Comunicaci\u00f3n #Cronopio #Pol\u00edtica #Poes\u00eda \"No reserves del mundo un rinc\u00f3n tranquilo\"", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Roalvarezolaso", "listed_count": 17, "followers_count": 2579, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 12512, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051575284191911936/IpQMbyhc_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}