{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 18, "id": 607274935338340352, "text": "La Opsu ir\u00f3nicamente no acepto la inclusi\u00f3n de la carrera de #psicologia en la #UC ser\u00e1 que no tienen dinero? #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 6, "place": null, "created_at": "Sat Jun 06 19:56:41 +0000 2015", "id_str": "607274935338340352", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "psicologia", "indices": [61, 72]}, {"text": "UC", "indices": [79, 82]}, {"text": "Sarcasmo", "indices": [110, 119]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Venezuela", "url": "https://t.co/Xuc1wfScD5", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151198184/1468281531", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 151198184, "friends_count": 9297, "id_str": "151198184", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891746153112510464/ufQqqrot_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "666666", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Jun 02 21:15:02 +0000 2010", "statuses_count": 7331, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "time_zone": null, "profile_link_color": "2FC2EF", "following": false, "name": "Alfredo Almerida", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Educar es combatir y el silencio no es mi idioma! #Econom\u00edaUC #SistemasUNA Gente Econom\u00eda 2025 UC @GE2025UC Trabajemos para construir la Venezuela que so\u00f1amos!!", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "almeridaworld", "listed_count": 20, "followers_count": 12675, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.instagram.com/alfredoalmerida/", "url": "https://t.co/Xuc1wfScD5", "indices": [0, 23], "display_url": "instagram.com/alfredoalmerid\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 2160, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891746153112510464/ufQqqrot_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}