{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "id": 607909402104971264, "text": "A que no sab\u00e9is quien acudir\u00e1 este a\u00f1o como invitado a la reuni\u00f3n del Bilderberg?Si! @sanchezcastejon.Pasalo bien conspirando compa! #Ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Mon Jun 08 13:57:50 +0000 2015", "id_str": "607909402104971264", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [133, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "sanchezcastejon", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "indices": [85, 101]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394859808/1439403056", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "id": 394859808, "friends_count": 2506, "id_str": "394859808", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616038804240134144/DHnb3Ohu_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "3D1957", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Oct 20 18:55:48 +0000 2011", "statuses_count": 27168, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "time_zone": null, "profile_link_color": "FF0000", "following": false, "name": "Monica #NoTTIP", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Ante su justicia el pueblo no se vende. Con martillo en mano el pueblo se defiende. Ni un paso atr\u00e1s!! Sin guerra entre pueblos, sin paz entre clases!!", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "HumaraMonica", "listed_count": 36, "followers_count": 4893, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 5505, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616038804240134144/DHnb3Ohu_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}