{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "CotoMatamoros1", "retweet_count": 0, "id": 609093384947527681, "text": "@CotoMatamoros1 Pero si tenemos a Carvajal. Por ser espa\u00f1ol y canterano, ya tiene m\u00e9ritos suficientes para ser titular indiscutible! #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "1537025670", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "609090062408503297", "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Thu Jun 11 20:22:34 +0000 2015", "id_str": "609093384947527681", "in_reply_to_status_id": 609090062408503297, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [133, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CotoMatamoros1", "id": 1537025670, "id_str": "1537025670", "name": "BENZEMA Y DIEZ M\u00c1S", "indices": [0, 15]}]}, "in_reply_to_user_id": 1537025670, "user": {"location": "Badalona, Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64566749/1417336703", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 64566749, "friends_count": 1420, "id_str": "64566749", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754293403920244736/O7ZEV9Kq_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Aug 11 00:24:39 +0000 2009", "statuses_count": 16734, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "time_zone": null, "profile_link_color": "981CEB", "following": false, "name": "Fran Sade", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Madridista catal\u00e0 de Reus, trepitjador de colobres (pisador de CULEbras) i mourinhista. @RealMadrid @RMBaloncesto @ReusDeportiu", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Tofumat", "listed_count": 6, "followers_count": 1016, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 12203, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754293403920244736/O7ZEV9Kq_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}