{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 609300720869867520, "text": "Entregar la alcald\u00eda a @joanribo antes que a @Fginer es un acto  de coherencia con el programa del @ppcv que @ritabarbera defendi\u00f3. #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Fri Jun 12 10:06:26 +0000 2015", "id_str": "609300720869867520", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [132, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "joanribo", "id": 193050995, "id_str": "193050995", "name": "Joan Rib\u00f3", "indices": [23, 32]}, {"screen_name": "Fginer", "id": 252545818, "id_str": "252545818", "name": "Fernando Giner Grima", "indices": [45, 52]}, {"screen_name": "ppcv", "id": 59749870, "id_str": "59749870", "name": "Partido Popular CV", "indices": [99, 104]}, {"screen_name": "ritabarbera", "id": 154121618, "id_str": "154121618", "name": "Rita Barber\u00e1 Nolla", "indices": [109, 121]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258959964/1508757812", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 258959964, "friends_count": 704, "id_str": "258959964", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925811787286700032/7YTDbIGe_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Feb 28 21:43:01 +0000 2011", "statuses_count": 8238, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Antonio Cervera", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Preocupado por la politica y la econom\u00eda. Sentido com\u00fan por principio. Licenciado en Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "tonicervera_", "listed_count": 13, "followers_count": 717, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1150, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925811787286700032/7YTDbIGe_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}