{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 609769817462206464, "text": "La RAE descubre que Miguel de Cervantes no DEP porque tiene una errata en su esquela #iron\u00eda @A3Noticias http://t.co/Mw1O3jYCvY", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Sat Jun 13 17:10:28 +0000 2015", "id_str": "609769817462206464", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.antena3.com/noticias/cultura/rae-quiere-que-botella-corrija-errata-tumba-cervantes_2015061300795.html", "url": "http://t.co/Mw1O3jYCvY", "indices": [105, 127], "display_url": "antena3.com/noticias/cultu\u2026"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [85, 92]}], "user_mentions": [{"screen_name": "A3Noticias", "id": 145992645, "id_str": "145992645", "name": "Antena3Noticias", "indices": [93, 104]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Espa\u00f1a", "url": "https://t.co/K7VxKgT0u2", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/704303804/1414428441", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 704303804, "friends_count": 1114, "id_str": "704303804", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/700198197055070208/Ea1WvuAZ_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Jul 19 03:50:10 +0000 2012", "statuses_count": 1494, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "18B300", "following": false, "name": "Carl\u00d6s Mahiques", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D3EBC3", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "T\u00e9cnico Superior en: #Administraci\u00f3n & Finanzas; Comercio & #Marketing y #PRL. Comparto literatura, m\u00fasica, #ciencia y noticias de inter\u00e9s.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "klmhz", "listed_count": 22, "followers_count": 952, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://vivirdepleno.blogspot.com", "url": "https://t.co/K7VxKgT0u2", "indices": [0, 23], "display_url": "vivirdepleno.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 509, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700198197055070208/Ea1WvuAZ_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}