{"quoted_status_id": 609764939427880960, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 609817784101552128, "text": "Ostia t\u00edo, c\u00f3mo lo petas.\nNo, de verdad, eres lo m\u00e1s.\n#iron\u00eda https://t.co/IwUMm4S0rc", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "user": {"location": "Ni aqu\u00ed ni all\u00ed ni nah.", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1446709212/1437157892", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 1446709212, "friends_count": 81, "id_str": "1446709212", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/622111090751750144/htEfIbTu_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue May 21 16:13:48 +0000 2013", "statuses_count": 1705, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "ABB8C2", "following": false, "name": "Jorge GF", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Psic\u00f3logo en camino. Curioso por naturaleza. Puto amo.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jorgufu", "listed_count": 4, "followers_count": 83, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 270, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/622111090751750144/htEfIbTu_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sat Jun 13 20:21:04 +0000 2015", "id_str": "609817784101552128", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/marianorajoy/status/609764939427880960", "url": "https://t.co/IwUMm4S0rc", "indices": [62, 85], "display_url": "twitter.com/marianorajoy/s\u2026"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [54, 61]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "609764939427880960", "favorited": false, "quoted_status": {"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1736, "id": 609764939427880960, "text": "Enhorabuena a los concejales del @PPopular. Mi apoyo a los que aun ganando no han podido ser alcaldes por pactos exc\u00e9ntricos y sectarios. MR", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 796, "place": null, "created_at": "Sat Jun 13 16:51:05 +0000 2015", "id_str": "609764939427880960", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "id": 20509689, "id_str": "20509689", "name": "Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "indices": [33, 42]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": "https://t.co/gw5Ippso3F", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/343447873/1528280888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 343447873, "friends_count": 13885, "id_str": "343447873", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004308948068061185/_I8BORSn_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Jul 27 15:59:22 +0000 2011", "statuses_count": 24884, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "time_zone": null, "profile_link_color": "1C94D9", "following": false, "name": "Mariano Rajoy Brey", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": true, "default_profile": false, "description": "Afiliado al @PPopular. Creo en #Espa\u00f1a, un gran pa\u00eds, una historia de \u00e9xito.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "marianorajoy", "listed_count": 9013, "followers_count": 1631510, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.instagram.com/marianorajoy", "url": "https://t.co/gw5Ippso3F", "indices": [0, 23], "display_url": "instagram.com/marianorajoy"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 17515, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004308948068061185/_I8BORSn_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}, "is_quote_status": true, "contributors": null}