{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "id": 610402451796180992, "text": "En Villabajo la coalici\u00f3n CUP, BILDU, PODEMOS, PSOE y ESTADO ISL\u00c1MICO logran apartar al \"maldito fascista\" PP de la alcald\u00eda. #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon Jun 15 11:04:19 +0000 2015", "id_str": "610402451796180992", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [126, 135]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Asturias-Tenerife/Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301673156/1534367860", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 301673156, "friends_count": 3278, "id_str": "301673156", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007593568800858112/9lcp7rCe_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu May 19 21:20:47 +0000 2011", "statuses_count": 64766, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "time_zone": null, "profile_link_color": "1B95E0", "following": false, "name": "\u00d3scar Rom\u00f3n Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Asturiano por la gracia de Dios, canario de coraz\u00f3n y ... padre de Ana. Si eres Podemita o Separatista, yo para ti soy un fascista.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "papadeana", "listed_count": 51, "followers_count": 3015, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 5616, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007593568800858112/9lcp7rCe_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}