{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "CarmeChaparro", "retweet_count": 0, "id": 610411619684904961, "text": "@CarmeChaparro @mananascuatro esa gente no est\u00e1 preparada para esos cargos. Cu\u00e1nto tardar\u00e1 el Ayto. en oler a porros??\n#Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "203590680", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "610411041848229889", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon Jun 15 11:40:45 +0000 2015", "id_str": "610411619684904961", "in_reply_to_status_id": 610411041848229889, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [119, 126]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CarmeChaparro", "id": 203590680, "id_str": "203590680", "name": "Carme Chaparro", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "mananascuatro", "id": 370020019, "id_str": "370020019", "name": "Las Ma\u00f1anas Cuatro", "indices": [15, 29]}]}, "in_reply_to_user_id": 203590680, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/416581210/1538304554", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 416581210, "friends_count": 1008, "id_str": "416581210", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046351251867389952/MtSIjANy_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Nov 19 21:58:36 +0000 2011", "statuses_count": 59644, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Viell", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Si me sigues es porque quieres, y te lo agradezco. Si te vas, tambi\u00e9n.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Viell69", "listed_count": 21, "followers_count": 619, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 27133, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046351251867389952/MtSIjANy_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}