{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 610524112738484227, "text": "Como molan estos concejales de #AhoraMadrid son gente del pueblo, chiquillos luchadores y alocados que les gusta la paz y comunas #Ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon Jun 15 19:07:46 +0000 2015", "id_str": "610524112738484227", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "AhoraMadrid", "indices": [31, 43]}, {"text": "Ironia", "indices": [130, 137]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": "https://t.co/NbB91Y6ogx", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/340951421/1522008327", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "id": 340951421, "friends_count": 3486, "id_str": "340951421", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966330983829135360/yRqQ0NN1_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Jul 23 15:17:43 +0000 2011", "statuses_count": 26481, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Alberto Sanz Blanco", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Periodista y analista pol\u00edtico. Cr\u00edtico art\u00edstico en @canalhablamos. Informado @telediario_tve opinado @abc_es Antes @Inforadio_UCM S\u00edgueme y sabr\u00e1s qu\u00e9 pienso", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "AlbertoSBlanco", "listed_count": 32, "followers_count": 2678, "translator_type": "regular", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://albertosanzblanco.wordpress.com", "url": "https://t.co/NbB91Y6ogx", "indices": [0, 23], "display_url": "albertosanzblanco.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 623, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966330983829135360/yRqQ0NN1_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}