{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 610661970849759233, "text": "A pesar de que lo respeto y admiro, pero c\u00f3mo estar\u00e1 @libermanmartin despu\u00e9s de que dijo que la selecci\u00f3n de #Bolivia no ten\u00eda nada. #Ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jun 16 04:15:34 +0000 2015", "id_str": "610661970849759233", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Bolivia", "indices": [109, 117]}, {"text": "Ironia", "indices": [133, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "libermanmartin", "id": 226009677, "id_str": "226009677", "name": "Martin Liberman", "indices": [53, 68]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Cali, Colombia", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1649104976/1400636921", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1649104976, "friends_count": 97, "id_str": "1649104976", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468552342208798720/34_ENFuW_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Aug 06 01:06:04 +0000 2013", "statuses_count": 2691, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Daniel Quintero", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Mercadeo y Negocios Internacionales, Econom\u00eda - Publicidad en EL TIEMPO Casa Editorial\n*Opiniones personales*", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "dani5_quintero", "listed_count": 1, "followers_count": 155, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 12171, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468552342208798720/34_ENFuW_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}