{"quoted_status_id": 611939460746493952, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 611961782568112128, "text": "Es una magn\u00edfica medida para erradicar el paro en la provincia con m\u00e1s paro de Espa\u00f1a. Bravo! #iron\u00eda  https://t.co/skLtCLHWTl", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "user": {"location": "Zaragoza", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180045418/1539435328", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 180045418, "friends_count": 379, "id_str": "180045418", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856824182201618432/C7kVn1Zl_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Aug 18 18:21:21 +0000 2010", "statuses_count": 9452, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "1B95E0", "following": false, "name": "Ignacio G Lillo", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "M\u00e9dico de Atenci\u00f3n Primaria. M\u00e1ster Cuidados Paliativos. M\u00e1ster en Gesti\u00f3n Sanitaria. Estudiando Salud P\u00fablica. Grupo Nacional de Sanidad de @CiudadanosCs", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "IgnacioGLillo", "listed_count": 13, "followers_count": 432, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 4506, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856824182201618432/C7kVn1Zl_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "lang": "es", "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Fri Jun 19 18:20:33 +0000 2015", "id_str": "611961782568112128", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/611939460746493952", "url": "https://t.co/skLtCLHWTl", "indices": [103, 126], "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [94, 101]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "611939460746493952", "favorited": false, "quoted_status": {"extended_entities": {"media": [{"id_str": "611939459957944320", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH4LslbWcAAwdv6.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/EfgcYjtGQi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH4LslbWcAAwdv6.jpg", "type": "photo", "id": 611939459957944320, "url": "http://t.co/EfgcYjtGQi", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/611939460746493952/photo/1", "indices": [117, 139], "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}, "large": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}}}]}, "lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 421, "id": 611939460746493952, "text": "El alcalde de C\u00e1diz sustituye el retrato de Juan Carlos I por el de un l\u00edder anarquista local http://t.co/10TnIcZ9pq http://t.co/EfgcYjtGQi", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 129, "place": null, "created_at": "Fri Jun 19 16:51:51 +0000 2015", "id_str": "611939460746493952", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"media": [{"id_str": "611939459957944320", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH4LslbWcAAwdv6.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/EfgcYjtGQi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH4LslbWcAAwdv6.jpg", "type": "photo", "id": 611939459957944320, "url": "http://t.co/EfgcYjtGQi", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/611939460746493952/photo/1", "indices": [117, 139], "sizes": {"medium": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}, "large": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}, "small": {"resize": "fit", "w": 193, "h": 277}}}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://mun.do/1Ganfd9", "url": "http://t.co/10TnIcZ9pq", "indices": [94, 116], "display_url": "mun.do/1Ganfd9"}], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Espa\u00f1a", "url": "https://t.co/CmlwMrjZkJ", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14436030/1541606883", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 14436030, "friends_count": 1355, "id_str": "14436030", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959947259780747265/ez18J78k_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008", "statuses_count": 207073, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": true, "name": "EL MUNDO", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "verified": true, "default_profile": false, "description": "Cuenta oficial de EL MUNDO -YouTube https://t.co/jzPBZj90EC Un arcoiris rodea el Capitolio de Washington. (\ud83d\udcf7 Jonathan Ernst)", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "elmundoes", "listed_count": 29521, "followers_count": 3194137, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.elmundo.es/", "url": "https://t.co/CmlwMrjZkJ", "indices": [0, 23], "display_url": "elmundo.es"}]}, "description": {"urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2hBbolJ", "url": "https://t.co/jzPBZj90EC", "indices": [36, 59], "display_url": "bit.ly/2hBbolJ"}]}}, "favourites_count": 2715, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959947259780747265/ez18J78k_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}, "is_quote_status": true, "contributors": null}