{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "FCBbasket", "retweet_count": 0, "id": 612592097087070208, "text": "@FCBbasket renovar a Xavi Pascual un par de a\u00f1os m\u00e1s... que yo creo k a\u00fan se puede jugar peor\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 #ironia #findeciclo", "in_reply_to_user_id_str": "138713484", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sun Jun 21 12:05:12 +0000 2015", "id_str": "612592097087070208", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [98, 105]}, {"text": "findeciclo", "indices": [106, 117]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FCBbasket", "id": 138713484, "id_str": "138713484", "name": "Bar\u00e7a Basket", "indices": [0, 10]}]}, "in_reply_to_user_id": 138713484, "user": {"location": "Onil, Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 227996791, "friends_count": 544, "id_str": "227996791", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991389922534752257/z5Px7QFZ_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Dec 18 12:20:04 +0000 2010", "statuses_count": 1789, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1B95E0", "following": false, "name": "artald martin larrey", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Me llamo Arti, y soy adicto al deporte. Graduado en Fisioterapia.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "artald21", "listed_count": 4, "followers_count": 202, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 2340, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991389922534752257/z5Px7QFZ_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}