{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "JosedelaIglesia", "retweet_count": 0, "id": 612681609045757953, "text": "@JosedelaIglesia @TeresaRodr_ Da la casualidad que parte nos la debe a nosotros. 1000\u20ac/Espa\u00f1ol. Pero ya s\u00e9 que lo sabes...\n#iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "47358318", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "612679955244285952", "geo": null, "favorite_count": 2, "place": null, "created_at": "Sun Jun 21 18:00:53 +0000 2015", "id_str": "612681609045757953", "in_reply_to_status_id": 612679955244285952, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [123, 130]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JosedelaIglesia", "id": 47358318, "id_str": "47358318", "name": "Jos\u00e9 de la Iglesia", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "TeresaRodr_", "id": 784574954, "id_str": "784574954", "name": "Teresa Rodr\u00edguez", "indices": [17, 29]}]}, "in_reply_to_user_id": 47358318, "user": {"location": "Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797715090/1495785180", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 797715090, "friends_count": 727, "id_str": "797715090", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024940916434452480/fcJHV4w8_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sun Sep 02 07:15:25 +0000 2012", "statuses_count": 11873, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Pablo S\u00e1enz d Tejada A.", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "No me gustan los pol\u00edticos, por eso voy a votar a Vox. Los \u00fanicos que piensan aplicarles recortes eliminando las autonom\u00edas y el Senado.\nMalague\u00f1o hasta la Luna", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Bletin", "listed_count": 13, "followers_count": 1300, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 4161, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024940916434452480/fcJHV4w8_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}