{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 613389725467078656, "text": "Soy del @PPopular.\n\n#Iron\u00eda\n#ChisteDelD\u00eda\n#AntesMeMato\n#RajoyDimisi\u00f3n\n#EstamosHartos\n#15M", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jun 23 16:54:41 +0000 2015", "id_str": "613389725467078656", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [20, 27]}, {"text": "ChisteDelD\u00eda", "indices": [28, 41]}, {"text": "AntesMeMato", "indices": [42, 54]}, {"text": "RajoyDimisi\u00f3n", "indices": [55, 69]}, {"text": "EstamosHartos", "indices": [70, 84]}, {"text": "15M", "indices": [85, 89]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PPopular", "id": 20509689, "id_str": "20509689", "name": "Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "indices": [8, 17]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a, UE", "url": "https://t.co/8e4XFZbeNd", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1935025992/1440688416", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1935025992, "friends_count": 1528, "id_str": "1935025992", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593078489051455488/lCF18hWN_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Oct 04 18:25:50 +0000 2013", "statuses_count": 1461, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "HORA DEL CAMBIO", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "\u00bfJUSTICIA EN ESPA\u00d1A? | Soy Zurdo para que decir m\u00e1s | \u00bferes de izquierdas? BIENVENIDO! Mejorar el futuro es el mayor objetivo.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "KETERRAJO", "listed_count": 8, "followers_count": 2646, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://estamoshartos.blogspot.es", "url": "https://t.co/8e4XFZbeNd", "indices": [0, 23], "display_url": "estamoshartos.blogspot.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 4271, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593078489051455488/lCF18hWN_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}