{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 613431802439401472, "text": "Dicen que mis hijos se andan ba\u00f1ando en el lago #Sarcasmo #Chiste #DobleSentido  #FelizDiaDelPadreParaMi", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jun 23 19:41:53 +0000 2015", "id_str": "613431802439401472", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [48, 57]}, {"text": "Chiste", "indices": [58, 65]}, {"text": "DobleSentido", "indices": [66, 79]}, {"text": "FelizDiaDelPadreParaMi", "indices": [81, 104]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "nicaragua", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188403200/1396841338", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 188403200, "friends_count": 972, "id_str": "188403200", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/661979423923531776/WK5mDEq__normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "3E4415", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Sep 08 17:09:18 +0000 2010", "statuses_count": 6754, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "time_zone": null, "profile_link_color": "03A3DE", "following": false, "name": "Dago Rodriguez", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Nica de Coraz\u00f3n, de pensamiento y acci\u00f3n rebelde, sarc\u00e1stico y anal\u00edtico! #Mercadologo y #FalantedoPortugu\u00eas Managua Nicaragua", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "NegroNica94", "listed_count": 0, "followers_count": 205, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1464, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661979423923531776/WK5mDEq__normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}