{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "id": 613851668850077696, "text": "La C\u00e1mpora planea ir por las intendencias bonaerenses... No sab\u00eda que ellos eran un partido y que pod\u00edan presentar candidatos... #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 4, "place": null, "created_at": "Wed Jun 24 23:30:17 +0000 2015", "id_str": "613851668850077696", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [129, 136]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Argentina", "url": "https://t.co/RzFIG0fq4w", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181800078/1502887409", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "id": 181800078, "friends_count": 132, "id_str": "181800078", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3216180379/f2705edc68e7f0c18dbe81355dc0fcd9_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Aug 23 02:33:31 +0000 2010", "statuses_count": 5422, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "time_zone": null, "profile_link_color": "038543", "following": false, "name": "Federico Zin", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Curioso, emprendedor, profesional, xeneize, estudioso y apasionado del conocimiento. Creo que el mundo lo escriben los valientes y hacia all\u00e1 vamos!", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "zinfederico", "listed_count": 32, "followers_count": 17874, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.federicozin.com", "url": "https://t.co/RzFIG0fq4w", "indices": [0, 23], "display_url": "federicozin.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1292, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3216180379/f2705edc68e7f0c18dbe81355dc0fcd9_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}