{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": "patrigranollers", "retweet_count": 0, "id": 614875126367129600, "text": "@patrigranollers aix\u00f2, una mostra de la immillorable integraci\u00f3 de la immigraci\u00f3 andalusa a #rubicity i a Catalunya en general #ironia", "in_reply_to_user_id_str": "849842826", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "614864712329768960", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sat Jun 27 19:17:08 +0000 2015", "id_str": "614875126367129600", "in_reply_to_status_id": 614864712329768960, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "rubicity", "indices": [92, 101]}, {"text": "ironia", "indices": [127, 134]}], "user_mentions": [{"screen_name": "patrigranollers", "id": 849842826, "id_str": "849842826", "name": "Patri D\u00edaz", "indices": [0, 16]}]}, "in_reply_to_user_id": 849842826, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "ca", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3321498005, "friends_count": 451, "id_str": "3321498005", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/609438500052709376/zNr_txik_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Jun 12 19:05:30 +0000 2015", "statuses_count": 48, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Ninu Inflable", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Medallista ol\u00edmpic a Madrid 2020", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "ninuinflable", "listed_count": 1, "followers_count": 42, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 0, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/609438500052709376/zNr_txik_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}