{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 615171405110448128, "text": "Ahora laOposici\u00f3n n #Ecuador ense\u00f1a el dedo,como s\u00edmbolo d su\"profundo conocimiento intelectual\"dl momento hist\u00f3rico q vive Ecuador. #iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sun Jun 28 14:54:26 +0000 2015", "id_str": "615171405110448128", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Ecuador", "indices": [20, 28]}, {"text": "iron\u00eda", "indices": [133, 140]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Ecuador - CRISTIANA", "url": null, "lang": "en", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345112635/1401745519", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "id": 345112635, "friends_count": 1514, "id_str": "345112635", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "3C3940", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Jul 30 02:37:08 +0000 2011", "statuses_count": 106233, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0099B9", "following": false, "name": "Victoria en CRISTO", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "El gran \u00e9xito ideol\u00f3gico del sistema capitalista es lograr que la gente piense que el capitalismo no es ideolog\u00eda.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "VictoriaGilad", "listed_count": 115, "followers_count": 2519, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 7808, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}