{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 616185907687870465, "text": "La #LeyMordaza, la sanci\u00f3 de la UEFA al Bar\u00e7a per les estelades i tot el que est\u00e1 passant a Grecia. #orgulldesereuropeu #ironia #democracia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Wed Jul 01 10:05:43 +0000 2015", "id_str": "616185907687870465", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "LeyMordaza", "indices": [3, 14]}, {"text": "orgulldesereuropeu", "indices": [100, 119]}, {"text": "ironia", "indices": [120, 127]}, {"text": "democracia", "indices": [128, 139]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Rep\u00fablica dels meus ovaris.", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219776711/1536842805", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 219776711, "friends_count": 1363, "id_str": "219776711", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961969863219666944/_qr05LM3_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "162607", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Nov 25 21:11:16 +0000 2010", "statuses_count": 8320, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDF0EE", "time_zone": null, "profile_link_color": "B52404", "following": false, "name": "Artur Joaniquet", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "3AEB17", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "La meva biografia no \u00e9s rellevant, pensa en alg\u00fa a qui estimis i fes-te anticolonialista, feminista i anarcosindicalista per protegir-lo.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Lencuty", "listed_count": 5, "followers_count": 344, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1289, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961969863219666944/_qr05LM3_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}