{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "gfragac", "retweet_count": 0, "id": 616470261425152000, "text": "@gfragac jajjaa de ley ni la media agua! Y los socialistos con caserios #iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "394721571", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "616470010731569153", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 02 04:55:38 +0000 2015", "id_str": "616470261425152000", "in_reply_to_status_id": 616470010731569153, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [72, 79]}], "user_mentions": [{"screen_name": "gfragac", "id": 394721571, "id_str": "394721571", "name": "Resistencia!", "indices": [0, 8]}]}, "in_reply_to_user_id": 394721571, "user": {"location": "Quito", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197150382/1493349492", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "id": 197150382, "friends_count": 2545, "id_str": "197150382", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060150652398174208/jAyd8pXl_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Sep 30 19:33:45 +0000 2010", "statuses_count": 13761, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "time_zone": null, "profile_link_color": "009999", "following": false, "name": "Santiago Becdach", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 en pie de lucha!, abogado, pol\u00edtico, miembro de la Red de #J\u00f3venesPol\u00edticos de las Am\u00e9ricas, apasionado por la aviaci\u00f3n \u2708.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "Sbecdach", "listed_count": 12, "followers_count": 1585, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1906, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060150652398174208/jAyd8pXl_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}