{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": "jordimunozm", "retweet_count": 0, "id": 616508114880344064, "text": "@jordimunozm aix\u00ed Ebole seguir\u00e0 calladet i sense dir res de la seva cadena plural #ironia @ChachoAlmaraz @ierrejon @AlbanoDante76", "in_reply_to_user_id_str": "260451268", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "616344432577769472", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 02 07:26:03 +0000 2015", "id_str": "616508114880344064", "in_reply_to_status_id": 616344432577769472, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [82, 89]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jordimunozm", "id": 260451268, "id_str": "260451268", "name": "Jordi Mu\u00f1oz", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "ChachoAlmaraz", "id": 815551134, "id_str": "815551134", "name": "Chacho Almaraz \ud83c\udf97", "indices": [90, 104]}, {"screen_name": "ierrejon", "id": 482389606, "id_str": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "indices": [105, 114]}, {"screen_name": "AlbanoDante76", "id": 91560739, "id_str": "91560739", "name": "Albano-Dante Fachin", "indices": [115, 129]}]}, "in_reply_to_user_id": 260451268, "user": {"location": "Baix Llobregat Catalunya U.E.", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520413463/1355002942", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 520413463, "friends_count": 3929, "id_str": "520413463", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Mar 10 13:52:20 +0000 2012", "statuses_count": 120832, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Claudi Viladecans", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Orgull\u00f3s esp\u00f2s i pare de fam\u00edlia. Aprenent cada dia de grans i petits. Passi\u00f3 pel meu pa\u00eds, les petites grans coses, el b\u00e0squet i l'escriptura.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "cbgviladecans", "listed_count": 56, "followers_count": 3376, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 185898, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}