{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 616603695506157568, "text": "Se dice que ya tenemos chicos nuevos en la oficina, y que no los voy a ver hasta que se acaben mis vacaciones, que pena... #Iron\u00eda #Verano", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 02 13:45:51 +0000 2015", "id_str": "616603695506157568", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [123, 130]}, {"text": "Verano", "indices": [131, 138]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Salmantino en Madrid", "url": "https://t.co/gqrKaGjCBA", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205391723/1398641713", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 205391723, "friends_count": 1046, "id_str": "205391723", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028271051170623489/-JKwZoXp_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "666666", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Wed Oct 20 19:35:40 +0000 2010", "statuses_count": 22878, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "time_zone": null, "profile_link_color": "3B94D9", "following": false, "name": "Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Iba de controlador de TV, ahora soy multimedia-man en Atresmedia. La plumilla ir\u00f3nica por bandera para llevar mejor la vida. Aqu\u00ed, mi opini\u00f3n.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "ihernandezsa", "listed_count": 13, "followers_count": 1372, "translator_type": "regular", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://Instagram.com/ihernandezsa/", "url": "https://t.co/gqrKaGjCBA", "indices": [0, 23], "display_url": "Instagram.com/ihernandezsa/"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 18533, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028271051170623489/-JKwZoXp_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}