{"quoted_status_id": 616586193925459968, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 616602244109201408, "text": "Creo q es un malpensado quien piense q esta medida la hace justo ahora q empieza la precampa\u00f1a electoral #Ironia  https://t.co/oIdGTVho4Z", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "user": {"location": "Terrassa", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186408818/1440077731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 186408818, "friends_count": 148, "id_str": "186408818", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1036636806601756673/rUwThkXC_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Fri Sep 03 11:35:31 +0000 2010", "statuses_count": 2203, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "time_zone": null, "profile_link_color": "009999", "following": false, "name": "Alberto Garc\u00eda", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Seg\u00fan muchos, soy un fascista por pensar diferente a ellos. Lo q no saben es q quiz\u00e1 los fascistas son ellos. El nazionalismo es lo que tiene, nada bueno.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "alberto1gr", "listed_count": 3, "followers_count": 241, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 706, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036636806601756673/rUwThkXC_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "lang": "es", "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 02 13:40:05 +0000 2015", "id_str": "616602244109201408", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/expansioncom/status/616586193925459968", "url": "https://t.co/oIdGTVho4Z", "indices": [114, 137], "display_url": "twitter.com/expansioncom/s\u2026"}], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [105, 112]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "616586193925459968", "favorited": false, "quoted_status": {"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 155, "id": 616586193925459968, "text": "#\u00daltimaHora Rajoy adelantar\u00e1 al 1 de julio de este a\u00f1o la rebaja del IRPF, prevista para 2016.  http://t.co/tXZ17Xvx57\n#RajoyExpansi\u00f3n", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 43, "place": null, "created_at": "Thu Jul 02 12:36:18 +0000 2015", "id_str": "616586193925459968", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/1NyPqr7", "url": "http://t.co/tXZ17Xvx57", "indices": [96, 118], "display_url": "bit.ly/1NyPqr7"}], "hashtags": [{"text": "\u00daltimaHora", "indices": [0, 11]}, {"text": "RajoyExpansi\u00f3n", "indices": [119, 134]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Espa\u00f1a", "url": "http://t.co/OeP5EY3o4C", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14942445/1486640075", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 14942445, "friends_count": 279, "id_str": "14942445", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580307398012870656/EcHhO0Lq_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu May 29 09:10:57 +0000 2008", "statuses_count": 175980, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "CDD7EB", "time_zone": null, "profile_link_color": "035496", "following": false, "name": "expansioncom", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "verified": true, "default_profile": false, "description": "Diario Expansi\u00f3n, l\u00edder en informaci\u00f3n econ\u00f3mica. Tambi\u00e9n puedes seguirnos en Facebook https://t.co/TmhaxYXtki\n\n#mercados #econom\u00eda #empresas", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "expansioncom", "listed_count": 9852, "followers_count": 713520, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.expansion.com", "url": "http://t.co/OeP5EY3o4C", "indices": [0, 22], "display_url": "expansion.com"}]}, "description": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/Expansion.com", "url": "https://t.co/TmhaxYXtki", "indices": [87, 110], "display_url": "facebook.com/Expansion.com"}]}}, "favourites_count": 563, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580307398012870656/EcHhO0Lq_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}, "is_quote_status": true, "contributors": null}