{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "id": 617005247517605888, "text": "Que dice Rajoy que baja IRPF #sarcasmo: La becas universitarias retroceden a la cuant\u00eda de hace una d\u00e9cada  http://t.co/5O4D4foxnm", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 3, "place": null, "created_at": "Fri Jul 03 16:21:29 +0000 2015", "id_str": "617005247517605888", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://www.apple.com\" rel=\"nofollow\">iOS</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://elpais.com/politica/2015/07/02/actualidad/1435847079_112158.html", "url": "http://t.co/5O4D4foxnm", "indices": [108, 130], "display_url": "elpais.com/politica/2015/\u2026"}], "hashtags": [{"text": "sarcasmo", "indices": [29, 38]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "M\u00e1laga", "url": "https://t.co/Kfu9pbPRhY", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/265032980/1408719760", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "id": 265032980, "friends_count": 3967, "id_str": "265032980", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031511002611953666/znZ5n0l7_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "634047", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Mar 12 22:20:30 +0000 2011", "statuses_count": 88062, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "time_zone": null, "profile_link_color": "FF0000", "following": false, "name": "Francisco Quintero", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Doctor en Periodismo (Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica) UMA. M\u00e1ster Oficial Democracia Pol\u00edtica (UNED) Escritor. Ahora en @EmpleoJunta .", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "fquinterog", "listed_count": 128, "followers_count": 4617, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://touch.www.linkedin.com/?sessionid=2262917235867648", "url": "https://t.co/Kfu9pbPRhY", "indices": [0, 23], "display_url": "touch.www.linkedin.com/?sessionid=226\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 32236, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031511002611953666/znZ5n0l7_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}