{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "JRDengo", "retweet_count": 0, "id": 618802292511260672, "text": "@JRDengo s\u00ed, eso es lo positivo. #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": "345798910", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "618771146482171904", "geo": null, "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Wed Jul 08 15:22:17 +0000 2015", "id_str": "618802292511260672", "in_reply_to_status_id": 618771146482171904, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [33, 42]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JRDengo", "id": 345798910, "id_str": "345798910", "name": "Jose Dengo", "indices": [0, 8]}]}, "in_reply_to_user_id": 345798910, "user": {"location": "Costa Rica", "url": null, "lang": "en", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49830019/1519850222", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "id": 49830019, "friends_count": 1410, "id_str": "49830019", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Jun 23 00:46:10 +0000 2009", "statuses_count": 31138, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "time_zone": null, "profile_link_color": "DD2E44", "following": false, "name": "Michelle Chinchilla", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DAB2DE", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Analista de las Relaciones Internacionales. Leer/ Aprender/An\u00e1lisis/Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica. La pol\u00edtica es el gobierno de los asuntos p\u00fablicos.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "michellechc", "listed_count": 33, "followers_count": 2537, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 18317, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}