{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": "victor_gonzalo_", "retweet_count": 0, "id": 619272750897696768, "text": "@victor_gonzalo_ @joanconti i ara Uni\u00f3 si treu algun diputat ser\u00e0 gr\u00e0cies als mateixos votants!!! #ironia", "in_reply_to_user_id_str": "271886916", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "619258688914780160", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 09 22:31:44 +0000 2015", "id_str": "619272750897696768", "in_reply_to_status_id": 619258688914780160, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [98, 105]}], "user_mentions": [{"screen_name": "victor_gonzalo_", "id": 271886916, "id_str": "271886916", "name": "Victor Gonzalo", "indices": [0, 16]}]}, "in_reply_to_user_id": 271886916, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3259879610/1435583427", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3259879610, "friends_count": 468, "id_str": "3259879610", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615502314938331136/N3vMBtcC_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Jun 29 12:13:28 +0000 2015", "statuses_count": 866, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "3B94D9", "following": false, "name": "Uni\u00f3 Expedientada", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "S'obre la VEDA! Cacera de militants indepes, amb idees pr\u00f2pies o simplement NO DURANISTES. Hem constru\u00eft @UnitsCat (Units per la Cadira i el deute ja Tal)", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "UDCexp", "listed_count": 4, "followers_count": 185, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 102, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615502314938331136/N3vMBtcC_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}