{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 619224137693822976, "text": "Desde luego, lo de Pablo Iglesias retrasando un vuelo de Iberia deja peque\u00f1as a las tramas de corrupci\u00f3n de G\u00fcrtel, B\u00e1rcenas, etc.\n#Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Thu Jul 09 19:18:33 +0000 2015", "id_str": "619224137693822976", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [131, 138]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "url": "https://t.co/fbZGBWjJsM", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257133765/1527369845", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 257133765, "friends_count": 3223, "id_str": "257133765", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029022072473829376/Uk4Yiv4i_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Feb 24 20:16:13 +0000 2011", "statuses_count": 45013, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "AA0000", "following": false, "name": "Alejandro Vara", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Soci\u00f3logo y Economista del Desarrollo.\nAut\u00f3nomo a mi pesar.\nMilitante de Podemos, Unid@s Se Puede y Co.Bas.\nCanario y lagunero.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "AlejandroVara", "listed_count": 46, "followers_count": 2383, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://fotosdealejandrovaradegabriel.shutterfly.com/pictures", "url": "https://t.co/fbZGBWjJsM", "indices": [0, 23], "display_url": "\u2026alejandrovaradegabriel.shutterfly.com/pictures"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 40798, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029022072473829376/Uk4Yiv4i_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}