{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 619291209308057600, "text": "Muchos opinan de Dios sin leer su palabra, sin orar, sin estar en comuni\u00f3n con el y con la Iglesia, pero claro ellos saben de Dios #iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-89.2762749999747, 13.6276069996442], [-89.2459179997526, 13.6276069996442], [-89.2459179997526, 13.6551139997964], [-89.2762749999747, 13.6551139997964]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Santa Tecla, El Salvador", "place_type": "city", "contained_within": [], "name": "Santa Tecla", "country_code": "SV", "id": "0015ae8c13de7bfd", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0015ae8c13de7bfd.json", "attributes": {}, "country": "El Salvador"}, "created_at": "Thu Jul 09 23:45:04 +0000 2015", "id_str": "619291209308057600", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [131, 138]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Santa Tecla, El Salvador", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/592418452/1535822098", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "id": 592418452, "friends_count": 2159, "id_str": "592418452", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1035937540849713157/uq1qkC-Y_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon May 28 04:48:46 +0000 2012", "statuses_count": 13840, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "time_zone": null, "profile_link_color": "3B94D9", "following": false, "name": "Pedro Mira", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Lic Adm\u00f3n Empresas, MBA, emprendedor. Cat\u00f3lico y provida por decisi\u00f3n y convicci\u00f3n. @vida_sv, @CatolicosAccion", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "peyomira", "listed_count": 18, "followers_count": 1785, "translator_type": "regular", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1679, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035937540849713157/uq1qkC-Y_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}