{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": "elpanades", "retweet_count": 0, "id": 619905014480392193, "text": "@elpanades @PerePereferrer A fet m\u00e9s Mas per la indepen. que ERC en la democr\u00e0cia. Catalunya no \u00e9s important #ironia important \u00e9s el partit.", "in_reply_to_user_id_str": "235265843", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "619876906557681664", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sat Jul 11 16:24:07 +0000 2015", "id_str": "619905014480392193", "in_reply_to_status_id": 619876906557681664, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [109, 116]}], "user_mentions": [{"screen_name": "elpanades", "id": 235265843, "id_str": "235265843", "name": "Ricard Panad\u00e8s", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "PerePereferrer", "id": 3361045018, "id_str": "3361045018", "name": "pereferrer", "indices": [11, 26]}]}, "in_reply_to_user_id": 235265843, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2408620209/1537480351", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2408620209, "friends_count": 12340, "id_str": "2408620209", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999702893954396160/Ae8RRrqY_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu Mar 13 21:59:53 +0000 2014", "statuses_count": 150594, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "ANNA \ud83c\udf97\ud83c\udf97 CatalanetaDolenta", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "#CridaNacional \n#LlibertatPresosPol\u00edticsCatalans\n#FreeCatalanPoliticalPrisoners\n\n https://t.co/Lqd0U1eipp", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "ABalagu", "listed_count": 100, "followers_count": 12740, "translator_type": "regular", "entities": {"description": {"urls": [{"expanded_url": "http://youtu.be/cNFPILp1jy0", "url": "https://t.co/Lqd0U1eipp", "indices": [82, 105], "display_url": "youtu.be/cNFPILp1jy0"}]}}, "favourites_count": 163522, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999702893954396160/Ae8RRrqY_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}