{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "id": 619949997111570433, "text": "No nos cabe la menor duda de que @CsCantabria exigir\u00e1 responsabilidades y dimisiones a @idlserna por el Mundial de Vela... #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sat Jul 11 19:22:52 +0000 2015", "id_str": "619949997111570433", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [123, 132]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CsCantabria", "id": 2423662292, "id_str": "2423662292", "name": "Ciudadanos Cantabria", "indices": [33, 45]}, {"screen_name": "idlserna", "id": 188803599, "id_str": "188803599", "name": "I\u00f1igo de la Serna", "indices": [87, 96]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Santander, Cantabria", "url": "https://t.co/gh5aOAoNWl", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1876374583/1379442419", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1876374583, "friends_count": 545, "id_str": "1876374583", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000469864816/c7fbe6b4d7b4f97a7ca9cd05df83343c_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Sep 17 17:51:33 +0000 2013", "statuses_count": 2804, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Capital del Pijer\u00edo", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Santander, esa ciudad que se presenta a la capitalidad cultural europea, pero... \u00bfEst\u00e1 destinada al gran p\u00fablico o s\u00f3lo a algunos sectores de poblaci\u00f3n?", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "scp2016", "listed_count": 5, "followers_count": 590, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/pages/SANTANDER-CAPITAL-EUROPEA-DEL-PIJER%C3%8DO-2016/315345993980", "url": "https://t.co/gh5aOAoNWl", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/pages/SANTANDE\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 137, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000469864816/c7fbe6b4d7b4f97a7ca9cd05df83343c_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}