{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 620469935547006976, "text": "I jo que pensava que Vene\u00e7uela era el pa\u00eds m\u00e9s violent i amb m\u00e9s narcotr\u00e0fic del m\u00f3n... #portades El Chapo #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon Jul 13 05:48:55 +0000 2015", "id_str": "620469935547006976", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "portades", "indices": [88, 97]}, {"text": "ironia", "indices": [107, 114]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "", "url": null, "lang": "ca", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 611573180, "friends_count": 802, "id_str": "611573180", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2485806764/m1cgsvn96ubybalze5zp_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Jun 18 10:28:41 +0000 2012", "statuses_count": 11359, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Joan Canela", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "\u201cLa r\u00e0dio seria el m\u00e9s fabul\u00f3s aparell de comunicaci\u00f3 si sab\u00e9s no nom\u00e9s fer escoltar a l'oient sin\u00f3 tamb\u00e9 parlar (B. Brecht). Emetent. \r\nVal\u00e8ncia-Barcelona", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "JoanCanela", "listed_count": 59, "followers_count": 1805, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1696, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2485806764/m1cgsvn96ubybalze5zp_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}