{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 620776786520076288, "text": "#iron\u00eda es Cuando piensas que ser\u00e1 una noche para a\u00f1oranzas y s\u00f3lo reconoces lo que No quieres en tu vida...: me siento desconcertada", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jul 14 02:08:14 +0000 2015", "id_str": "620776786520076288", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [0, 7]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Valera-Trujillo, Venezuela", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145384376/1527945782", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 145384376, "friends_count": 230, "id_str": "145384376", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002903403239018496/K0QiTmD4_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue May 18 21:17:32 +0000 2010", "statuses_count": 7108, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Minna Gabriela Gil De Micheli", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Abogado, Cantante y Escritora Aficionada\u266cEn la Carencia del noble arte de la M\u00fasica y la Poes\u00eda la Vida ser\u00eda solo una Rutina Interminable\u2665", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "ZingaraMinna", "listed_count": 4, "followers_count": 242, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 350, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002903403239018496/K0QiTmD4_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}