{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "HuffPostPolitic", "retweet_count": 0, "id": 620861305013051392, "text": "@HuffPostPolitic @ElHuffPost \u00a1Pobreta! Si lo \u00fanico q hizo fue utilizar un veh\u00edculo de incidencias para ejercer una de sus labores... #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": "3233767386", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "620860325554974720", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jul 14 07:44:04 +0000 2015", "id_str": "620861305013051392", "in_reply_to_status_id": 620860325554974720, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [133, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "HuffPostPolitic", "id": 3233767386, "id_str": "3233767386", "name": "ElhuffPostPolitica", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "ElHuffPost", "id": 364528766, "id_str": "364528766", "name": "El HuffPost", "indices": [17, 28]}]}, "in_reply_to_user_id": 3233767386, "user": {"location": "En alg\u00fan lugar...", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3295125299/1451516179", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3295125299, "friends_count": 916, "id_str": "3295125299", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026671055161765888/moMWDuIc_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat May 23 11:33:00 +0000 2015", "statuses_count": 44769, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "As \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udef5", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "\u00bfQu\u00e9 es en el fondo actuar sino mentir? \u00bfY qu\u00e9 es actuar bien sino mentir convenciendo?", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "rebroAS", "listed_count": 15, "followers_count": 1683, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 29328, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026671055161765888/moMWDuIc_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}