{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 621060356086087681, "text": "Conven\u00e7ut q el compte @JohanCruyff el gestiona ell personalment!! El castell\u00e0 est\u00e0 tant ben escrit #ironia #debatFCB", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Jul 14 20:55:02 +0000 2015", "id_str": "621060356086087681", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [99, 106]}, {"text": "debatFCB", "indices": [107, 116]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JohanCruyff", "id": 309880851, "id_str": "309880851", "name": "Johan Cruyff", "indices": [22, 34]}]}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Manresa - Rep\u00fablica Catalana", "url": null, "lang": "ca", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 283594345, "friends_count": 985, "id_str": "283594345", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486704246/6fe2e4602a531a0f97f686b43df718b0_normal.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sun Apr 17 16:14:31 +0000 2011", "statuses_count": 10227, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "\ud83c\udf97 Joan Vilaseca #Llibertatpresospol\u00edtics \ud83c\udf97", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Belluguet amb un bast\u00f3 blanc a la m\u00e0 esquerra. El Twitter ser\u00e0 sempre nostre! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "CloscaRoja", "listed_count": 16, "followers_count": 656, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 968, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486704246/6fe2e4602a531a0f97f686b43df718b0_normal.jpeg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}