{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 621297326808809472, "text": "Me encanta #iron\u00eda escuchar a #Montoro diciendo que el gobierno salv\u00f3 a Espa\u00f1a. A Espa\u00f1a la salvamos los espa\u00f1oles, con sangr\u00eda a impuestos", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Wed Jul 15 12:36:40 +0000 2015", "id_str": "621297326808809472", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [11, 18]}, {"text": "Montoro", "indices": [30, 38]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Under the mandarines trees.", "url": "https://t.co/LcJUo64Fqk", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140947885/1539119164", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 140947885, "friends_count": 546, "id_str": "140947885", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952809627959382016/NbpHfZi4_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "406089", "profile_sidebar_border_color": "5F959F", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu May 06 19:46:06 +0000 2010", "statuses_count": 11302, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "88E3E6", "time_zone": null, "profile_link_color": "269962", "following": false, "name": "Manuel Calero", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D5E0E6", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Ec\u00f3logo, mini-emprendedor, trabajador nato, optimista compulsivo y escritor a ratos... Intentando aportar mi #GranitoDeArena", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "ManuelCalero", "listed_count": 18, "followers_count": 541, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.manucalero.com/wp", "url": "https://t.co/LcJUo64Fqk", "indices": [0, 23], "display_url": "manucalero.com/wp"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 11941, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952809627959382016/NbpHfZi4_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}