{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 621856609589800960, "text": "Estados Unidos de America ha realizado 35 ataques militares oficiales desde la II Guerra Mundial.   #iron\u00eda decir que es un pa\u00eds de 1\u00ba mundo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri Jul 17 01:39:03 +0000 2015", "id_str": "621856609589800960", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [100, 107]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Los retweets no implican apoyo", "url": "https://t.co/91vHHnxJVY", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146234113/1520005435", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "id": 146234113, "friends_count": 1270, "id_str": "146234113", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816732846693826560/zBYw4pGT_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Thu May 20 23:05:02 +0000 2010", "statuses_count": 3926, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "E81C4F", "following": false, "name": "Fan\u00e1tico del Derecho Penal", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Fan\u00e1tico del derecho y su l\u00f3gica | T\u00e1ctica y activismo Jur\u00eddico | Desafiando los paradigmas jur\u00eddicos | Las opiniones son de \u00edndole personal | \u2696\ufe0f  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd |", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "fanaticoderecho", "listed_count": 18, "followers_count": 4388, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://fanaticodelderechoysulogica.wordpress.com/", "url": "https://t.co/91vHHnxJVY", "indices": [0, 23], "display_url": "\u2026ticodelderechoysulogica.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1766, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816732846693826560/zBYw4pGT_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}