{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "Alffig", "retweet_count": 0, "id": 622102449747308544, "text": "@Alffig perdona pero hablar de gente corta d altura hablando de soraya ss no te parece demasiado c\u00e0ustico? #ironia @eduardorepi", "in_reply_to_user_id_str": "264763149", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "622100673761558528", "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Fri Jul 17 17:55:56 +0000 2015", "id_str": "622102449747308544", "in_reply_to_status_id": 622100673761558528, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [107, 114]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Alffig", "id": 264763149, "id_str": "264763149", "name": "Alfons Figueras", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "eduardorepi", "id": 299062519, "id_str": "299062519", "name": "Eduardo reyes", "indices": [115, 127]}]}, "in_reply_to_user_id": 264763149, "user": {"location": "Baix Llobregat Catalunya U.E.", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520413463/1355002942", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 520413463, "friends_count": 3929, "id_str": "520413463", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Mar 10 13:52:20 +0000 2012", "statuses_count": 120832, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Claudi Viladecans", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Orgull\u00f3s esp\u00f2s i pare de fam\u00edlia. Aprenent cada dia de grans i petits. Passi\u00f3 pel meu pa\u00eds, les petites grans coses, el b\u00e0squet i l'escriptura.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "cbgviladecans", "listed_count": 56, "followers_count": 3376, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 185898, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}