{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 622735721951064065, "text": "El rid\u00edculo espa\u00f1ol en la #CopaDavis ha sido may\u00fasculo... \u00bfSer\u00e1 culpa de Gala Le\u00f3n? #Iron\u00eda", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Sun Jul 19 11:52:20 +0000 2015", "id_str": "622735721951064065", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "CopaDavis", "indices": [26, 36]}, {"text": "Iron\u00eda", "indices": [84, 91]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108605193/1488289999", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "id": 108605193, "friends_count": 4788, "id_str": "108605193", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038522111831273473/1SPwXlG7_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "3C3940", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Jan 26 13:32:12 +0000 2010", "statuses_count": 72502, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0099B9", "following": false, "name": "DAVID", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Coordinador de la JDistrito 5 Coimbra-Guadarrama. Una sociedad m\u00e1s decente es esa que no humilla a sus ciudadanos. CUENTA PERSONAL", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "dimi_1982", "listed_count": 48, "followers_count": 4362, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 11833, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038522111831273473/1SPwXlG7_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}