{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "sergiobgil", "retweet_count": 1, "id": 622790661411078144, "text": "@serbgil Por supuesto que s\u00ed! Eres mi \u00fanico objetivo en la vida, y lo sabes! :D #ironia", "in_reply_to_user_id_str": "248144545", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "622790338403565568", "geo": null, "favorite_count": 6, "place": null, "created_at": "Sun Jul 19 15:30:39 +0000 2015", "id_str": "622790661411078144", "in_reply_to_status_id": 622790338403565568, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [80, 87]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": 248144545, "user": {"location": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "url": "https://t.co/NhF5NmOkez", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194951765/1518386265", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 194951765, "friends_count": 1107, "id_str": "194951765", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969272224548040705/U1VRVPsB_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Sep 25 12:11:29 +0000 2010", "statuses_count": 12709, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "19CF86", "following": false, "name": "Miguel \u00c1lvarez", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Meteor\u00f2leg i ge\u00f2graf.   Des de fa uns anys, a la meteo de Gav\u00e0 Televisi\u00f3 i Radio Gav\u00e0.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "MiguelMeteo", "listed_count": 43, "followers_count": 2538, "translator_type": "regular", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.gavatv.cat/el-temps", "url": "https://t.co/NhF5NmOkez", "indices": [0, 23], "display_url": "gavatv.cat/el-temps"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 11867, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969272224548040705/U1VRVPsB_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}