{"quoted_status_id": 622800336386981889, "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 622885291523706881, "text": "Luego ya vino Fernando VII y lo arregl\u00f3 todo\n#iron\u00eda \n#qu\u00e9Pa\u00eds  https://t.co/b9TWIPwkRU", "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "retweeted": false, "user": {"location": "En camino", "url": "http://t.co/1vTf53Jncs", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/207599780/1348395730", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 207599780, "friends_count": 2774, "id_str": "207599780", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/643798249669791744/4agFckci_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Oct 25 17:02:37 +0000 2010", "statuses_count": 126727, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "F0D20E", "time_zone": null, "profile_link_color": "061EBD", "following": false, "name": "jjseavier", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E60E0E", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "El mundo est\u00e1 mal montado: mientras lees esto alguien ha muerto de injusticia. Seamos libres. La cruz duele. One love, one way", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jjseavier", "listed_count": 39, "followers_count": 918, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://jjseavier.wordpress.com", "url": "http://t.co/1vTf53Jncs", "indices": [0, 22], "display_url": "jjseavier.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 9382, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/643798249669791744/4agFckci_normal.jpg"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "lang": "es", "favorite_count": 1, "place": null, "created_at": "Sun Jul 19 21:46:40 +0000 2015", "id_str": "622885291523706881", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/castillo_albert/status/622800336386981889", "url": "https://t.co/b9TWIPwkRU", "indices": [64, 87], "display_url": "twitter.com/castillo_alber\u2026"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [45, 52]}, {"text": "qu\u00e9Pa\u00eds", "indices": [54, 62]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "quoted_status_id_str": "622800336386981889", "favorited": false, "quoted_status": {"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 9, "id": 622800336386981889, "text": "Tal d\u00eda como hoy hace 207 a\u00f1os,las tropas de Napole\u00f3n,sufrieron la primera gran derrota en Espa\u00f1a. 19 julio 1808 batalla de Bailen. Historia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 4, "place": null, "created_at": "Sun Jul 19 16:09:05 +0000 2015", "id_str": "622800336386981889", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Murcia", "url": "https://t.co/PD3GW4Cjpo", "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255965441/1530893916", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "id": 255965441, "friends_count": 1818, "id_str": "255965441", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/947079326674980869/f-g4pE0j_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "3D1957", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue Feb 22 11:30:48 +0000 2011", "statuses_count": 83449, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "time_zone": null, "profile_link_color": "E81C4F", "following": false, "name": "Alberto Castillo", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Periodista. Amante de mis ra\u00edces. M\u00fasica cl\u00e1sica y literatura. Director de la Fundaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de la Prensa de Murcia. Colaborador Diario La Opini\u00f3n", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "castillo_albert", "listed_count": 147, "followers_count": 6676, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.cajinesyalbares.com", "url": "https://t.co/PD3GW4Cjpo", "indices": [0, 23], "display_url": "cajinesyalbares.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 22144, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947079326674980869/f-g4pE0j_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}, "is_quote_status": true, "contributors": null}