{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 623035479852761088, "text": "Diego Justicia dice que se re\u00fanan oposici\u00f3n y llegar\u00e1 a un acuerdo. L\u00f3gico ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil pactar con #pp \n#iron\u00eda #tertuliabdn", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Mon Jul 20 07:43:28 +0000 2015", "id_str": "623035479852761088", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "pp", "indices": [102, 105]}, {"text": "iron\u00eda", "indices": [107, 114]}, {"text": "tertuliabdn", "indices": [115, 127]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Badalona, Catalunya", "url": "https://t.co/zSVQqgIMfT", "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136584417/1512726135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 136584417, "friends_count": 830, "id_str": "136584417", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884470780251312128/lZO0AMgN_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Sat Apr 24 10:02:07 +0000 2010", "statuses_count": 30893, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "DD2E44", "following": false, "name": "mafalda \ud83e\udd40", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Buenos d\u00edas, buenas tardes, buenas noches... #Badalona  Mi abuelo @albasocial1916", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "AlbaRosado", "listed_count": 20, "followers_count": 873, "translator_type": "none", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://llefia.org/wpalbasocial1916/", "url": "https://t.co/zSVQqgIMfT", "indices": [0, 23], "display_url": "llefia.org/wpalbasocial19\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "favourites_count": 7385, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884470780251312128/lZO0AMgN_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}