{"lang": "ca", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "id": 623597110777151488, "text": "Sorpresa al  #plevila. El PP no vol que l'Ajuntament s'adhereixi a l'AMI! #ironia", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[1.6636123, 41.3242224], [1.7381634, 41.3242224], [1.7381634, 41.3719131], [1.6636123, 41.3719131]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Spain", "place_type": "city", "contained_within": [], "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "country_code": "ES", "id": "63a64aa2411f5545", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63a64aa2411f5545.json", "attributes": {}, "country": "Spain"}, "created_at": "Tue Jul 21 20:55:11 +0000 2015", "id_str": "623597110777151488", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "plevila", "indices": [13, 21]}, {"text": "ironia", "indices": [74, 81]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Vilafranca, Rep\u00fablica Catalana", "url": null, "lang": "ca", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142826492/1505977379", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 142826492, "friends_count": 4763, "id_str": "142826492", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Tue May 11 21:40:22 +0000 2010", "statuses_count": 15742, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "time_zone": null, "profile_link_color": "0084B4", "following": false, "name": "Josep \u00c0lvarez\ud83c\udf97\ufe0f", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Josep \u00c0lvarez. De l'H de Llob. Penedesenc d'adopci\u00f3. Sindicalista, d'esquerres, republic\u00e0. Regidor d'@ERCVilafranca. Afiliat a UGT. D'\u00d2mnium i S\u00famate #lgbti \ud83c\udff3\ufe0f", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "jaipcat", "listed_count": 75, "followers_count": 6477, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 13148, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}