{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "id": 628429525643345920, "text": "Preguntas dif\u00edciles: Cu\u00e1l es la tendencia pol\u00edtica del canal de la asamblea nacional? Justifique su respuesta. #Sarcasmo", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "place": null, "created_at": "Tue Aug 04 04:57:29 +0000 2015", "id_str": "628429525643345920", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [111, 120]}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "user": {"location": "Venezuela Orwelliana", "url": null, "lang": "es", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266105133/1415296162", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 266105133, "friends_count": 1923, "id_str": "266105133", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826613073037373440/5c97m1Ak_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Mar 14 17:26:06 +0000 2011", "statuses_count": 3234, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "time_zone": null, "profile_link_color": "3B94D9", "following": false, "name": "Juan L. Marval", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": false, "description": "Ingeniero en Computaci\u00f3n. Proveniente del mar de Margarita, amante de la comida, apasionado por la m\u00fasica y la tecnolog\u00eda.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "juanlmarval", "listed_count": 38, "followers_count": 879, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 1760, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826613073037373440/5c97m1Ak_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}