{"lang": "es", "in_reply_to_screen_name": "santapep", "retweet_count": 1, "id": 631488849923997696, "text": "@santapep @pellin67 @RCD_Mallorca @Oleagaenarea si, lo de las invitaciones lo s\u00e9, tiene hasta \"Don Pollo\" #ironia #NoTengoRigorInformativo", "in_reply_to_user_id_str": "2877726705", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id_str": "631487494115184640", "geo": null, "favorite_count": 2, "place": null, "created_at": "Wed Aug 12 15:34:08 +0000 2015", "id_str": "631488849923997696", "in_reply_to_status_id": 631487494115184640, "truncated": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [106, 113]}, {"text": "NoTengoRigorInformativo", "indices": [114, 138]}], "user_mentions": [{"screen_name": "santapep", "id": 2877726705, "id_str": "2877726705", "name": "pep", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "pellin67", "id": 604851496, "id_str": "604851496", "name": "Pello Amengual", "indices": [10, 19]}, {"screen_name": "RCD_Mallorca", "id": 234298046, "id_str": "234298046", "name": "RCD Mallorca", "indices": [20, 33]}, {"screen_name": "Oleagaenarea", "id": 2813649401, "id_str": "2813649401", "name": "Oleaga en el \u00e1rea", "indices": [34, 47]}]}, "in_reply_to_user_id": 2877726705, "user": {"location": "Palma", "url": null, "lang": "es", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 248746137, "friends_count": 310, "id_str": "248746137", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054296504826019840/kocYzRyY_normal.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "protected": false, "created_at": "Mon Feb 07 16:53:41 +0000 2011", "statuses_count": 13129, "follow_request_sent": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "time_zone": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "following": false, "name": "Toni Piz\u00e0", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "verified": false, "default_profile": true, "description": "Sang montu\u00efrera. Orgull\u00f3s de ser mallorqu\u00ed. Mallorquinista, ara com un aficionat m\u00e9s.", "is_translator": false, "utc_offset": null, "screen_name": "tonipiza", "listed_count": 9, "followers_count": 392, "translator_type": "none", "entities": {"description": {"urls": []}}, "favourites_count": 3202, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054296504826019840/kocYzRyY_normal.jpg"}, "favorited": false, "is_quote_status": false, "contributors": null}